msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Amnesty Core\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: @github:amnestywebsite/amnesty-wp-theme/issues\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-08T08:58:08+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-08T08:58:08+00:00\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:22
#: includes/post-types/sidebar.php:73
#: assets/scripts/blocks.js:38822
#: assets/scripts/blocks.js:38617
msgid "Sidebar"
msgstr "側邊欄"

#. translators: [front] Donate
#. translators: [admin]
#: woocommerce/order/order-details.php:52
#: assets/scripts/blocks.js:26912
#: assets/scripts/blocks.js:30663
#: assets/scripts/blocks.js:25656
#: assets/scripts/blocks.js:29599
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#. translators: [front] Donate
#: woocommerce/order/order-details.php:53
msgid "Price"
msgstr "價格"

#. translators: [front] ARIA https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/b006-timeline-slider
#. translators: [front]
#. translators: [front] https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/latest/ Previous post navigation label
#. translators: [front] https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/latest
#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/latest/ Previous post navigation label
#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/latest
#. translators: [admin]
#: includes/blocks/slider/render.php:16
#: partials/archive/categories.php:49
#: partials/pagination.php:10
#: partials/pagination.php:35
#: partials/search/pagination.php:18
#: partials/search/pagination.php:45
#: patterns/archive-loop.php:45
#: patterns/author-loop.php:45
#: patterns/search-pagination.php:13
#: patterns/search-pagination.php:43
#: assets/scripts/blocks.js:36047
#: assets/scripts/blocks.js:36515
#: assets/scripts/blocks.js:36571
#: assets/scripts/blocks.js:36644
#: assets/scripts/blocks.js:36710
#: assets/scripts/blocks.js:36776
#: assets/scripts/blocks.js:36799
#: assets/scripts/blocks.js:36822
#: assets/scripts/blocks.js:35438
#: assets/scripts/blocks.js:35989
#: assets/scripts/blocks.js:36079
#: assets/scripts/blocks.js:36193
#: assets/scripts/blocks.js:36304
#: assets/scripts/blocks.js:36417
#: assets/scripts/blocks.js:36462
#: assets/scripts/blocks.js:36507
msgid "Previous"
msgstr "前一頁"

#. translators: [front] ARIA https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/b006-timeline-slider
#. translators: [front]
#. translators: [front] https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/latest/ Next post navigation label
#. translators: [front]  https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/latest
#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/latest/ Next post navigation label
#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/latest
#. translators: [admin]
#: includes/blocks/slider/render.php:15
#: partials/archive/categories.php:50
#: partials/pagination.php:12
#: partials/pagination.php:50
#: partials/search/pagination.php:20
#: partials/search/pagination.php:60
#: patterns/archive-loop.php:47
#: patterns/author-loop.php:47
#: patterns/search-pagination.php:16
#: patterns/search-pagination.php:65
#: assets/scripts/blocks.js:36042
#: assets/scripts/blocks.js:36510
#: assets/scripts/blocks.js:36566
#: assets/scripts/blocks.js:36639
#: assets/scripts/blocks.js:36705
#: assets/scripts/blocks.js:36771
#: assets/scripts/blocks.js:36794
#: assets/scripts/blocks.js:36817
#: assets/scripts/blocks.js:35435
#: assets/scripts/blocks.js:35986
#: assets/scripts/blocks.js:36076
#: assets/scripts/blocks.js:36190
#: assets/scripts/blocks.js:36301
#: assets/scripts/blocks.js:36414
#: assets/scripts/blocks.js:36459
#: assets/scripts/blocks.js:36504
msgid "Next"
msgstr "後一頁"

#: assets/scripts/blocks.js:33757
#: assets/scripts/blocks.js:33017
msgid "Date:"
msgstr ""

#. translators: [front] Donate forms
#: partials/orders/customer-details-with-shipping.php:17
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件："

#. translators: [front] Donate %s: product category
#: woocommerce/archive-product_cat.php:47
#, php-format
msgid "Products in the %s category"
msgstr "%s 類別中的產品"

#. translators: [front]
#. translators: [front] Donate
#: partials/shop/catalogue-header.php:17
#: woocommerce/archive-product.php:48
msgid "All products"
msgstr "所有商品"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:192
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. translators: [front] Donate related products
#: woocommerce/single-product/related.php:36
msgid "Related Items"
msgstr "相關內容"

#. translators: [front] Label for shop index
#. translators: [front] Donate Label for shop index
#: partials/shop/catalogue-header.php:25
#: woocommerce/single-product/related.php:39
msgid "Catalogue"
msgstr "目錄"

#. translators: [front] Donate
#: woocommerce/global/quantity-input.php:39
#: woocommerce/global/quantity-input.php:51
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#. translators: [front] Donate
#: woocommerce/loop/result-count.php:27
msgid "Showing one result"
msgstr "顯示結果"

#. translators: [front] Donate %d: total results
#: woocommerce/loop/result-count.php:33
#, php-format
msgid "Showing all %d result"
msgid_plural "Showing all %d results"
msgstr[0] "顯示共 %d 個結果"

#. translators: [front] Donate 1: first result 2: last result 3: total results
#: woocommerce/loop/result-count.php:43
#, php-format
msgctxt "shown with first and last result on product pages"
msgid "Showing %1$d&ndash;%2$d of %3$d result"
msgid_plural "Showing %1$d&ndash;%2$d of %3$d results"
msgstr[0] "顯示%1$d&ndash;%2$d 的 %3$d 結果"

#. translators: [front] https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/search/hey/?qtopic=2063 Label for post sorting options
#. translators: [front] Donate Label for post sorting options
#: includes/full-site-editing/blocks/search-header/views/view.php:40
#: partials/archive/header.php:44
#: partials/search/header.php:36
#: patterns/archive-loop-results.php:33
#: patterns/search-header.php:53
#: woocommerce/loop/orderby.php:29
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/the-theme/templates/t006-404
#: patterns/404.php:11
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: patterns/404.php:15
msgid "The page you are looking for does not exist."
msgstr "您查找的頁面不存在"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/the-theme/templates/t006-404
#: patterns/404.php:20
msgid "Go to the Homepage"
msgstr "返回首頁"

#. translators: [front] default for https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/b028-term-a-z/ editable in CMS
#. translators: [admin]
#: includes/blocks/term-list/render.php:56
#: assets/scripts/blocks.js:37270
#: assets/scripts/blocks.js:37317
#: assets/scripts/blocks.js:36977
#: assets/scripts/blocks.js:37033
msgid "A-Z of Countries and Regions"
msgstr "A-Z 國家和地區"

#. translators: [front] Deafult text can be changed in CMS for https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/countries/  https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/b026-regions-list-block
#. translators: [admin]
#: includes/blocks/regions/render.php:20
#: assets/scripts/blocks.js:34875
#: assets/scripts/blocks.js:34150
msgid "Explore by Region"
msgstr "按區域探索"

#. translators: [front] https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/countries/  https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/b026-regions-list-block
#: includes/blocks/regions/render.php:67
msgid "Hierarchical list of terms"
msgstr "字語的分層清單"

#. translators: [admin]
#: includes/blocks/block-category.php:24
msgid "Amnesty Core"
msgstr "特赦核心"

#. translators: [front]
#. translators: [front] AM I think this is used on the petition index or petition block
#. translators: [front] https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/latest/petition/nigeria-end-impunity-for-police-brutality-end-sars
#. translators: [admin]
#: includes/blocks/iframe-button/register.php:29
#: includes/blocks/iframe-button/render.php:21
#: includes/blocks/petition-list/render.php:56
#: assets/scripts/blocks.js:28073
#: assets/scripts/blocks.js:28101
#: assets/scripts/blocks.js:30227
#: assets/scripts/blocks.js:33637
#: assets/scripts/blocks.js:27047
#: assets/scripts/blocks.js:27087
#: assets/scripts/blocks.js:29145
#: assets/scripts/blocks.js:32890
msgid "Act Now"
msgstr "立即行動"

#. translators: [front] https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/latest/petition/nigeria-end-impunity-for-police-brutality-end-sars/  used by sections, when a form rather than an Iframe is used
#: includes/blocks/petition-list/render.php:59
msgctxt "User has signed this petition."
msgid "Signed!"
msgstr "簽署!"

#. translators: [front] ARIA
#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/the-theme/global-elements/m004-social-share
#: includes/blocks/tweet-action/render.php:41
#: partials/article-share.php:20
#: patterns/attachment-share.php:43
#: patterns/post-share.php:31
msgid "Twitter Logo"
msgstr "推特標誌"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/b012-tweet-action
#. translators: [admin]
#: includes/blocks/tweet-action/render.php:56
#: includes/blocks/tweet-action/render.php:57
#: assets/scripts/blocks.js:37440
#: assets/scripts/blocks.js:37444
#: assets/scripts/blocks.js:37526
#: assets/scripts/blocks.js:37529
#: assets/scripts/blocks.js:37554
#: assets/scripts/blocks.js:37557
#: assets/scripts/blocks.js:37162
#: assets/scripts/blocks.js:37164
#: assets/scripts/blocks.js:37255
#: assets/scripts/blocks.js:37257
#: assets/scripts/blocks.js:37297
#: assets/scripts/blocks.js:37299
msgid "Send this Tweet"
msgstr "傳送此推文"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/b006-timeline-slider/ AM not seen this in use, might be to close a gallery
#. translators: [admin]
#: includes/blocks/slider/views/slide.php:20
#: assets/scripts/blocks.js:36293
#: assets/scripts/blocks.js:36383
#: assets/scripts/blocks.js:36422
#: assets/scripts/blocks.js:36439
#: assets/scripts/blocks.js:35666
#: assets/scripts/blocks.js:35795
#: assets/scripts/blocks.js:35865
#: assets/scripts/blocks.js:35905
msgid "Tap here to return to gallery"
msgstr "點選此處傳回函式庫"

#. translators: [front]
#. translators: [admin]
#: includes/blocks/slider/views/slide.php:41
#: assets/scripts/blocks.js:36296
#: assets/scripts/blocks.js:36389
#: assets/scripts/blocks.js:36428
#: assets/scripts/blocks.js:36445
#: assets/scripts/blocks.js:36560
#: assets/scripts/blocks.js:36632
#: assets/scripts/blocks.js:36698
#: assets/scripts/blocks.js:36764
#: assets/scripts/blocks.js:35680
#: assets/scripts/blocks.js:35811
#: assets/scripts/blocks.js:35881
#: assets/scripts/blocks.js:35921
#: assets/scripts/blocks.js:36065
#: assets/scripts/blocks.js:36178
#: assets/scripts/blocks.js:36289
#: assets/scripts/blocks.js:36401
msgid "Toggle Content"
msgstr "切換內容"

#. translators: [front]
#. translators: [front] Download block https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/015-download-resource
#. translators: [admin]
#: includes/blocks/download/render.php:23
#: includes/blocks/download/render.php:68
#: assets/scripts/blocks.js:29287
#: assets/scripts/blocks.js:28231
msgid "Download"
msgstr "下載"

#. translators: [front] ARIA https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/latest
#: includes/blocks/menu/render.php:24
msgid "Category List"
msgstr "類別清單"

#. translators: [front] ARIA https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/latest
#: includes/blocks/menu/render.php:97
#: includes/blocks/menu/render.php:135
msgid "List of page sections"
msgstr "子類別清單"

#. translators: [front]
#: includes/blocks/post-list/views/list-item-date.php:10
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. translators: [front]
#: includes/blocks/post-list/views/list-item-date.php:23
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#. translators: [front] %s: the title of the article
#: includes/blocks/post-list/views/grid-item.php:10
#: includes/blocks/post-list/views/list-item.php:4
#: partials/post/post-full.php:16
#: partials/post/post-none.php:10
#: partials/post/post-search.php:31
#, php-format
msgid "Article: %s"
msgstr ""

#. translators: [front]
#. translators: [admin]
#: includes/blocks/post-list/views/list-item-author.php:9
#: assets/scripts/blocks.js:31561
#: assets/scripts/blocks.js:30494
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. translators: [front] no context avalible
#: includes/blocks/embed-sutori/render.php:27
msgctxt "Toggle visibility of Sutori Timeline"
msgid "Click to show/hide timeline"
msgstr "按一下以顯示/隱藏時間線"

#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/latest/ Post sort by option
#: includes/query-filters/sort-order.php:15
msgid "Most Recent"
msgstr "最新"

#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/latest/ Post sort by option
#: includes/query-filters/sort-order.php:16
msgid "Oldest First"
msgstr "最舊"

#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/latest/ Post sort by option
#: includes/query-filters/sort-order.php:17
msgid "Title - Ascending"
msgstr "標題 - 升序"

#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/latest/ Post sort by option
#: includes/query-filters/sort-order.php:18
msgid "Title - Descending"
msgstr "標題 - 降序"

#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/search/hey/ Post sort by option
#: includes/query-filters/sort-order.php:22
msgid "Most Relevant"
msgstr "最相關"

#. translators: [front] shown on post single
#. translators: [admin]
#: includes/features/related-content/class-related-content.php:121
#: includes/features/related-content/class-related-content.php:149
#: includes/features/related-content/class-wp-rest-related-content-controller.php:150
#: assets/scripts/blocks.js:34953
#: assets/scripts/blocks.js:34954
#: assets/scripts/blocks.js:35067
#: assets/scripts/blocks.js:34220
#: assets/scripts/blocks.js:34233
#: assets/scripts/blocks.js:34395
msgid "Related Content"
msgstr "相關內容"

#. translators: [API/admin]
#: includes/features/related-content/class-wp-rest-related-content-controller.php:186
msgid "The featured image for the post."
msgstr "設定精選圖片。"

#. translators: [admin]
#: includes/features/related-content/class-related-content.php:431
#: assets/scripts/blocks.js:35133
#: assets/scripts/blocks.js:34453
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: includes/features/search/permalink.php:39
msgid "The ID of the page that should display the search interface"
msgstr ""

#: includes/features/search/permalink.php:45
msgid "Search page"
msgstr "搜尋頁"

#: includes/features/search/helpers.php:135
msgid "January"
msgstr "1月"

#: includes/features/search/helpers.php:136
msgid "Febuary"
msgstr "2月"

#: includes/features/search/helpers.php:137
msgid "March"
msgstr "3月"

#: includes/features/search/helpers.php:138
msgid "April"
msgstr "4月"

#: includes/features/search/helpers.php:139
msgid "May"
msgstr "5月"

#: includes/features/search/helpers.php:140
msgid "June"
msgstr "6月"

#: includes/features/search/helpers.php:141
msgid "July"
msgstr "7月"

#: includes/features/search/helpers.php:142
msgid "August"
msgstr "8月"

#: includes/features/search/helpers.php:143
msgid "September"
msgstr "9月"

#: includes/features/search/helpers.php:144
msgid "October"
msgstr "10月"

#: includes/features/search/helpers.php:145
msgid "November"
msgstr "11月"

#: includes/features/search/helpers.php:146
msgid "December"
msgstr "12月"

#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/search/hey/ search results title.
#: includes/features/search/class-search-filters.php:149
msgctxt "search results title"
msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/search/hey/ search results title. %d: the number of search results found
#. translators: Singular/Plural number of posts.
#: includes/features/search/class-search-filters.php:189
#: includes/full-site-editing/blocks/query-count/render.php:18
#: includes/full-site-editing/blocks/search-header/views/view.php:9
#: partials/archive/header.php:17
#: partials/search/header.php:15
#: patterns/search-header.php:21
#, php-format
msgid "%s result"
msgid_plural "%s results"
msgstr[0] "共%s個結果"

#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/search/hey/ appended to search results title (n results for...); %s: the search term
#: includes/features/search/class-search-filters.php:249
#, php-format
msgctxt "search results title suffix for the search term"
msgid "for “%s”"
msgstr "關於「%s」"

#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/search/hey/ appended to search results title (n results for...); %s: the negative search term(s)
#: includes/features/search/class-search-filters.php:255
#, php-format
msgctxt "search results title suffix for term exclusions"
msgid "excluding “%s”"
msgstr "不包括「%s」"

#. translators: [front] appended to search results title (n results for...); %s: the month searched for
#: includes/features/search/class-search-filters.php:278
#, php-format
msgctxt "search results title suffix for month published"
msgid "for the month of %s"
msgstr "%s月"

#. translators: [front] appended to search results title (n results for...); %s: the year searched for
#: includes/features/search/class-search-filters.php:295
#, php-format
msgctxt "search results title suffix for year published"
msgid "in the year %s"
msgstr "%s年"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options.php:18
#: includes/admin/theme-options.php:23
msgid "Theme Options"
msgstr "主題選項"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:42
msgid "Network Options"
msgstr "網路選項"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:72
msgid "Features"
msgstr "特色"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:74
msgid "Manage available features"
msgstr "管理可用功能"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:101
msgid "Dedicated language selector"
msgstr "語言選擇"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:112
msgid "Language button menu"
msgstr "語言選擇"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:114
msgid "Enables a button in the main navigation which triggers a language selection menu"
msgstr "在主導航中啟用一個按鈕，該按鈕會觸發語言選擇功能表"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:135
#: includes/admin/theme-options/pop-in.php:25
#: includes/admin/theme-options/pop-in.php:29
#: includes/post-types/pop-in.php:26
#: includes/post-types/pop-in.php:77
msgid "Pop-in"
msgstr "彈出"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:155
msgid "Index Page Filter Types"
msgstr "索引頁篩檢程式類型"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:160
msgid "Categories Only"
msgstr "僅類別"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:162
msgid "Taxonomies & Terms"
msgstr "分類和條款"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:181
msgid "Related Content (Posts)"
msgstr "( 標題內容 )"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:183
msgid "Enable the Related Content area on the post single template"
msgstr "在發佈單個範本上啟用「相關內容」區域"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:199
msgid "Post Types"
msgstr "文章類型"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:201
msgid "Manage available post types"
msgstr "管理可用的帖子類型"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:220
msgid "Taxonomies"
msgstr "分類法"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/network/class-network-options.php:222
msgid "Manage available taxonomies"
msgstr "管理可用的分類"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/class-permalink-settings.php:35
msgid "Amnesty Permalinks"
msgstr "大赦國際永久連結"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/class-permalink-settings.php:44
msgid "If you like, you may enter custom URL slugs for post types and taxonomies here. This allows you to create URL structures in your language."
msgstr "如果您喜歡，您可以在此處為帖子類型和分類項輸入自定義 URL slug。這允許您使用語言創建 URL 結構。"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/class-permalink-settings.php:45
msgid "Please note that changing these from their defaults may require you to set rewrite rules if you have existing content. Only change them if you know what you are doing."
msgstr "請注意，如果存在現有內容，則從預設值更改這些內容可能需要設置重寫規則。只有當你知道你在做什麼時，才能改變它們。"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/woo/theme-options.php:31
msgid "Shop Index Page"
msgstr "商店索引頁面"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/woo/theme-options.php:33
msgid "Select the page used for the Shop Index"
msgstr "選擇用於商店索引的頁面"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/woo/theme-options.php:50
msgid "Category Archive Page"
msgstr "類別封存頁面"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/woo/theme-options.php:52
msgid "Select the page used for the Product Category Archive"
msgstr "選擇用於產品類別封存檔的頁面"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/news.php:19
msgid "News"
msgstr "最新消息"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/news.php:28
msgid "Default Post sidebar"
msgstr "預設後側邊列"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/news.php:30
#: includes/admin/theme-options/news.php:50
msgid "Drag posts from the left column to the right column to attach them to this page.<br />Only the first sidebar selected will be used."
msgstr "將帖子從左列拖動到右列以將其附加到此頁面。<br />將僅使用選定的第一個側邊欄。"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/news.php:48
msgid "Default Page sidebar"
msgstr "預設頁面邊列"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/pop-in.php:38
msgid "Active Pop-in Call to Action"
msgstr "主動彈出行動號召"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/pop-in.php:40
msgid "Drag a pop-in from the left column to the right column to activate."
msgstr "將彈出項從左列拖到右列以啟動。"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/pop-in.php:58
msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/pop-in.php:60
msgid "After how many days should a dismissed pop-in be re-shown to the user?"
msgstr "多少次後，應重新向用戶顯示已拒絕的彈出項？"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:19
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:23
msgid "Localisation"
msgstr "導航"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:32
msgid "Ordered List Character Choice"
msgstr "有序清單字元選擇"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:36
msgid "Please select"
msgstr "請只選擇一個項目"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:40
msgid "Default; Western Arabic numerals"
msgstr "預設值;西方阿拉伯數位"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:42
msgid "Arabic-Indic numbers"
msgstr "阿拉伯-印度數位"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:44
msgid "Bengali numbering"
msgstr "孟加拉語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:46
msgid "Cambodian/Khmer numbering"
msgstr "柬埔寨文/高棉語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:48
msgid "Devanagari numbering"
msgstr "梵文編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:50
msgid "Ethiopic numbering"
msgstr "衣索比亞編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:52
msgid "Formal Korean Han numbering"
msgstr "正式韓文漢字編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:54
msgid "Gujarati numbering"
msgstr "古吉拉特語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:56
msgid "Gurmukhi numbering"
msgstr "果魯穆奇語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:58
msgid "Han \"Earthly Branch\" ordinals"
msgstr "漢\"地支\"序數"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:60
msgid "Han \"Heavenly Stem\" ordinals"
msgstr "漢\"天幹\"序數"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:62
msgid "Japanese formal numbering"
msgstr "日語正式編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:64
msgid "Japanese informal numbering"
msgstr "日語非正式編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:66
msgid "Kannada numbering"
msgstr "卡納達語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:68
msgid "Korean hangul numbering"
msgstr "韓文韓文編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:70
msgid "Korean hanja numbering"
msgstr "韓文漢字編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:72
msgid "Laotian numbering"
msgstr "老撾語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:74
msgid "Lowercase Armenian numbering"
msgstr "小寫亞美尼亞語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:76
msgid "Lowercase ASCII letters"
msgstr "小寫 ASCII 字母"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:78
msgid "Lowercase classical Greek."
msgstr "小寫的古典希臘語。"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:80
msgid "Lowercase Roman numerals."
msgstr "小寫羅馬數位。"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:82
msgid "Malayalam numbering"
msgstr "馬拉雅拉姆語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:84
msgid "Mongolian numbering"
msgstr "蒙古語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:86
msgid "Myanmar (Burmese) numbering"
msgstr "緬甸（緬甸）編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:88
msgid "Oriya numbering"
msgstr "訂單號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:90
msgid "Persian numbering"
msgstr "頁碼"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:92
msgid "Simplified Chinese formal numbering"
msgstr "簡體中文正式編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:94
msgid "Simplified Chinese informal numbering"
msgstr "簡體中文非正式編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:96
msgid "Tamil numbering"
msgstr "泰米爾語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:98
msgid "Telugu numbering"
msgstr "泰盧固語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:100
msgid "Thai numbering"
msgstr "頁碼"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:102
msgid "Tibetan numbering"
msgstr "藏文編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:104
msgid "Traditional Armenian numbering"
msgstr "傳統亞美尼亞語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:106
msgid "Traditional Chinese formal numbering"
msgstr "附加資訊"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:108
msgid "Traditional Chinese informal numbering"
msgstr "附加資訊"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:110
msgid "Traditional Georgian numbering"
msgstr "傳統喬治亞語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:112
msgid "Traditional Hebrew numbering"
msgstr "傳統希伯來語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:114
msgid "Traditional uppercase Armenian numbering"
msgstr "傳統大寫亞美尼亞語編號"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:116
msgid "Uppercase ASCII letters"
msgstr "大寫的 ASCII 字母"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:118
msgid "Uppercase Roman numerals."
msgstr "大寫羅馬數位。"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/header.php:19
#: assets/scripts/blocks.js:26060
#: assets/scripts/blocks.js:26065
#: assets/scripts/blocks.js:29998
#: assets/scripts/blocks.js:38653
#: assets/scripts/blocks.js:24624
#: assets/scripts/blocks.js:24629
#: assets/scripts/blocks.js:28900
#: assets/scripts/blocks.js:38424
msgid "Header"
msgstr "頁首"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/header.php:28
msgid "Site Logotype"
msgstr "網站徽標型別"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/header.php:47
msgid "Site Logomark"
msgstr "網站徽標"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/header.php:66
msgid "Logo Link"
msgstr "logo連結"

#. translators: [front] ARIA
#. translators: [admin]
#: footer.php:32
#: includes/admin/theme-options/footer.php:15
#: includes/admin/theme-options/footer.php:19
msgid "Footer"
msgstr "頁尾"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/footer.php:28
msgid "Section Title"
msgstr "區段標題"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/footer.php:37
msgid "Section Content"
msgstr "區段內容"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/footer.php:46
msgid "Section Call to Action text"
msgstr "章節行動呼籲文字"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/footer.php:55
msgid "Section Call to Action url"
msgstr "章節行動呼叫網址"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/footer.php:62
#: includes/admin/theme-options/footer.php:67
msgid "Copyright info"
msgstr "版權資訊"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/footer.php:69
msgid "By default, the copyright info outputs the current year followed by the site name; add content to this field to override this."
msgstr "默認情況下，版權信息輸出當前年份，後跟網站名稱;向此欄位添加內容以覆蓋此欄位。"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:21
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:25
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:37
msgid "Google Tag Manager Code"
msgstr "穀歌標籤管理器代碼"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:39
msgid "Paste your Google Tag Manager Code"
msgstr "粘貼您的穀歌標籤管理器代碼"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:48
msgid "GTM Consent Mode"
msgstr "GTM 同意模式"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:50
msgid "The status, and default value of, Google's Consent Mode (see https://support.google.com/analytics/answer/9976101). Note that, when using Consent Mode, you will have to implement targeting via a cookie control plugin such as Civic"
msgstr "Google 同意模式的狀態和預設值（請參閱 https://support.google.com/analytics/answer/9976101）。請注意，使用同意模式時，您必須通過Cookie控制外掛程式（如Civic）實現定位"

#: includes/admin/theme-options/analytics.php:54
msgid "Not Enabled"
msgstr "未找到"

#: includes/admin/theme-options/analytics.php:55
msgid "Enabled, denied"
msgstr "已啟用，已拒絕"

#: includes/admin/theme-options/analytics.php:56
msgid "Enabled, granted"
msgstr "啟用後臺梯度"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:65
msgid "Google Analytics Code"
msgstr "Google Analytics Code"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:67
msgid "Paste your Google Analytics Code"
msgstr "貼上您的 Google 分析碼"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:76
msgid "Google Analytics v4 Code"
msgstr "穀歌分析代碼"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:78
msgid "Paste your Google Analytics v4 Code; you must also have entered your GA Code above"
msgstr "粘貼您的穀歌分析v4代碼;您還必須在上面輸入您的GA代碼"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:87
msgid "Hotjar Site ID:"
msgstr "Hotjar 網站 ID:"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:89
msgid "Paste your Hotjar Site ID (example: 552474)"
msgstr "貼上 Hotjar 網站 ID(例如:552474)"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:98
msgid "VWO Account ID"
msgstr "VWO 帳號 ID"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:100
msgid "Paste your VWO Account ID here"
msgstr "在此處貼上 VWO 帳號 ID"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:114
msgid "Site Meta Tags"
msgstr "網站元標籤"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:123
msgid "Meta Tags"
msgstr "網站元標籤"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:125
msgid "Add your site meta tags (&lt;meta name=\"thing\" /&gt;) here; useful for things like site verification tags"
msgstr "在此處添加您的網站元標籤（<元名稱]\"東西\"/>）;有用的東西，如網站驗證標籤"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:125
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:167
msgid "If using WordPress SEO (Yoast) or similar, you may wish to use their built-in alternatives"
msgstr "如果使用WordPress SEO（約斯特）或類似，您可能需要使用其內置的替代方案"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:129
msgid "Add Tag"
msgstr "添加標籤"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:131
msgid "Remove Tag"
msgstr "移除標記"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:143
msgid "Meta Name"
msgstr "Meta 名稱"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:145
msgid "e.g. google-site-verification"
msgstr "例如穀歌網站驗證"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:156
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:198
msgid "Meta Value"
msgstr "中繼資料值"

#: includes/admin/theme-options/analytics.php:166
msgid "RDF Tags"
msgstr "在此處添加您的網站 rdf 標籤（<元屬性]\"東西\"/>）;有用的東西，如臉譜網頁"

#: includes/admin/theme-options/analytics.php:167
msgid "Add your site rdf tags (&lt;meta property=\"thing\" /&gt;) here; useful for things like Facebook pages"
msgstr "在此處添加您的網站 rdf 標籤（<元屬性]\"東西\"/>）;有用的東西，如臉譜網頁"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:171
msgid "Add Property"
msgstr "添加房源"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:173
msgid "Remove Property"
msgstr "移除屬性  Remove Property"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:185
msgid "Meta Property"
msgstr "元屬性"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:187
msgid "e.g. fb:pages"
msgstr "例如，fb：頁"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:215
msgid "Deprecated fields"
msgstr "廢棄的欄位"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:224
msgid "The below fields are deprecated. Avoid using them if they are not currently in use on this site"
msgstr "下麵的欄位被棄用。如果當前未在此網站上使用，請避免使用它們"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:232
msgid "Google Tag Manager Script"
msgstr "穀歌標籤管理員腳本"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:234
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:245
msgid "Deprecated. Do not use unless already in use."
msgstr "荒廢的。除非已經在使用中，否則不要使用。"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/analytics.php:243
msgid "Google Tag Manager Noscript"
msgstr "穀歌標籤管理器無腳本"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/social.php:19
msgid "Social Media"
msgstr "社群媒體"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/social.php:28
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook 網址"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/social.php:37
msgid "Twitter Handle"
msgstr "Twitter 操作"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/social.php:46
msgid "Youtube URL"
msgstr "Youtube URL"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/social.php:55
msgid "Instagram Handle"
msgstr "英斯塔格拉姆手柄"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/social.php:64
msgid "Telegram Handle"
msgstr "英斯塔格拉姆手柄"

#: patterns/author-bio.php:21
msgid "Biography"
msgstr "簡介"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/class-accessibility.php:84
#: includes/admin/class-accessibility.php:86
msgid "Accessibility"
msgstr "協助工具"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/class-accessibility.php:100
msgid "Negishim"
msgstr "內吉希姆"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/class-accessibility.php:102
msgid "Load the Negishim Accessibility widget (Hebrew)."
msgstr "載入 Negishim 輔助功能小部件(希伯來文)。"

#. translators: [admin]
#: includes/users/meta.php:19
msgid "Amnesty Umbraco User Info"
msgstr "大赦國際烏姆布拉科使用者資訊"

#. translators: [admin] user settings
#: includes/users/contact-methods.php:17
msgid "Twitter Username (without the @)"
msgstr "推特使用者名 （不帶 *）"

#. translators: [admin]
#: includes/core-blocks/button/styles.php:43
#: includes/core-blocks/social-icons/styles.php:18
#: assets/scripts/blocks.js:23327
#: assets/scripts/blocks.js:23421
#: assets/scripts/blocks.js:21774
#: assets/scripts/blocks.js:21838
#, fuzzy
msgctxt "block style"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#. translators: [admin]
#: includes/core-blocks/social-icons/styles.php:27
#: assets/scripts/blocks.js:23426
#: assets/scripts/blocks.js:21844
#, fuzzy
msgctxt "block style"
msgid "Dark Circle"
msgstr "暗圈"

#. translators: [admin]
#: includes/core-blocks/button/styles.php:52
#: includes/core-blocks/social-icons/styles.php:36
#: assets/scripts/blocks.js:23431
#: assets/scripts/blocks.js:23471
#: assets/scripts/blocks.js:21850
#: assets/scripts/blocks.js:21894
#, fuzzy
msgctxt "block style"
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#. translators: [admin]
#: includes/core-blocks/social-icons/styles.php:46
#: assets/scripts/blocks.js:23436
#: assets/scripts/blocks.js:21856
msgctxt "block style"
msgid "Light Circle"
msgstr "光圈"

#. translators: [admin]
#: includes/core-blocks/social-icons/styles.php:55
#, fuzzy
msgctxt "block style"
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

#. translators: [admin]
#: includes/core-blocks/social-icons/styles.php:63
#, fuzzy
msgctxt "block style"
msgid "Yellow Circle"
msgstr "黃色圓圈"

#. translators: [admin]
#: includes/core-blocks/social-icons/styles.php:72
#: assets/scripts/blocks.js:23441
#: assets/scripts/blocks.js:21862
#, fuzzy
msgctxt "block style"
msgid "Logos Only Dark"
msgstr "徽標僅深色"

#. translators: [admin]
#: includes/core-blocks/social-icons/styles.php:81
#: assets/scripts/blocks.js:23446
#: assets/scripts/blocks.js:21868
#, fuzzy
msgctxt "block style"
msgid "Logos Only Light"
msgstr "徽標僅照明"

#. translators: [admin]
#: includes/core-blocks/social-icons/styles.php:90
#, fuzzy
msgctxt "block style"
msgid "Logos Only Yellow"
msgstr "徽標僅黃色"

#. translators: [admin]
#: includes/core-blocks/button/styles.php:61
#: assets/scripts/blocks.js:23332
#: assets/scripts/blocks.js:21780
#, fuzzy
msgctxt "block style"
msgid "Back Link"
msgstr "後連結"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:20
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Pop-in variants"
msgstr "流行變型"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:28
msgid "Pop-in Archives"
msgstr "流行檔案"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:30
msgid "Pop-in Attributes"
msgstr "流行屬性"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:32
msgid "Parent Pop-in:"
msgstr "父彈出："

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:34
msgid "All Pop-in variants"
msgstr "所有流行變型"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:36
msgid "Add New Pop-in variant"
msgstr "添加新的流行式變體"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:38
#: includes/post-types/sidebar.php:34
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:40
msgid "New Pop-in"
msgstr "新彈出"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:42
msgid "Edit Pop-in"
msgstr "編輯彈出"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:44
msgid "Update Pop-in"
msgstr "更新彈出"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:46
msgid "View Pop-in"
msgstr "查看彈出"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:48
msgid "View Pop-in variants"
msgstr "查看流行式變體"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:50
msgid "Search Pop-in variants"
msgstr "搜索流行式變體"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:52
msgid "No pop-in variants found"
msgstr "未找到彈出式變體"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:54
msgid "No pop-in variants found in Trash"
msgstr "在回收站中未找到彈出式變體"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:56
#: includes/post-types/sidebar.php:52
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:238
#: assets/scripts/blocks.js:25985
#: assets/scripts/blocks.js:29776
#: assets/scripts/blocks.js:24539
#: assets/scripts/blocks.js:28682
msgid "Featured Image"
msgstr "精選圖片"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:58
#: includes/post-types/sidebar.php:54
msgid "Set featured image"
msgstr "設定精選圖片"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:60
#: includes/post-types/sidebar.php:56
msgid "Remove featured image"
msgstr "移除精選圖片"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:62
#: includes/post-types/sidebar.php:58
msgid "Use as featured image"
msgstr "設定為精選圖片"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:64
msgid "Insert into pop-in"
msgstr "插入到彈出"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:66
msgid "Uploaded to this pop-in"
msgstr "已上傳到此彈出"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:68
msgid "Pop-in variants list"
msgstr "流行變型清單"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:70
msgid "Pop-in variants list navigation"
msgstr "彈出式變體列表導航"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:72
msgid "Filter pop-in variants"
msgstr "篩選彈出式變體"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:79
msgid "A Pop-in is a call to action which renders at the very top of a page, pushing the entire page content down."
msgstr "彈出式請求是一種行動調用，它呈現在頁面的正頂，向下推送整個頁面內容。"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:16
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Sidebars"
msgstr "側邊欄"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:24
msgid "Sidebar Archives"
msgstr "側邊欄檔案"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:26
msgid "Sidebar Attributes"
msgstr "邊欄屬性"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:28
msgid "Parent Sidebar:"
msgstr "父側邊列:"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:30
msgid "All Sidebars"
msgstr "所有側邊列"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:32
msgid "Add New Sidebar"
msgstr "新增新側邊列"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:36
msgid "New Sidebar"
msgstr "新邊欄"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:38
msgid "Edit Sidebar"
msgstr "側邊欄編輯"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:40
msgid "Update Sidebar"
msgstr "更新邊列"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:42
msgid "View Sidebar"
msgstr "檢視邊列"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:44
msgid "View Sidebars"
msgstr "檢視邊列"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:46
msgid "Search Sidebar"
msgstr "搜尋頁面側邊欄"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:48
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:50
msgid "Not Found in Trash"
msgstr "未在垃圾箱中找到"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:60
msgid "Insert into sidebar"
msgstr "插入邊列"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:62
msgid "Uploaded to this item"
msgstr "已上傳至這個項目"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:64
msgid "Sidebars list"
msgstr "側邊列清單"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:66
msgid "Sidebars list navigation"
msgstr "側邊列清單導航"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:68
msgid "Filter sidebar list"
msgstr "篩選器側邊列清單"

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:75
msgid "Sidebar post type"
msgstr "側邊欄後類型"

#. translators: [front] https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/donate
#: includes/woo/cart.php:29
msgid "Number of items in your cart"
msgstr "購物車中的項目數量"

#. translators: [front] https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/donate
#: includes/woo/order.php:15
msgid "Your order has been processed. Your order details are shown below for your reference:"
msgstr "您的訂單已處理。您的訂單詳情如下所示,供參考:"

#. translators: [front] https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/donate
#: includes/woo/checkout.php:26
msgid "Thank You!"
msgstr "感謝您更新到最新版本！"

#. translators: [admin]
#: includes/woo/emails.php:21
msgid "Title image"
msgstr "標題影像"

#. translators: [admin]
#: includes/woo/emails.php:23
msgid "URL to an image you want to show above the title. Upload images using the media uploader (Admin > Media)."
msgstr "要在標題上方顯示的圖像的 URL。使用媒體上傳器上傳圖像(管理 + 媒體)。"

#. translators: [admin]
#: includes/woo/emails.php:62
msgid "Footer image"
msgstr "頁腳影像"

#. translators: [admin]
#: includes/woo/emails.php:64
msgid "URL to an image you want to show in the footer. Upload images using the media uploader (Admin > Media)."
msgstr "要在頁腳中顯示的圖像的 URL。使用媒體上傳器上傳圖像(管理 + 媒體)。"

#. Author of the theme
#: style.css
msgid "Amnesty International"
msgstr "大赦國際"

#. translators: [admin]
#: includes/theme-setup/supports.php:75
msgid "Standard Post Template"
msgstr "標準帖子範本"

#. translators: [front]
#: includes/theme-setup/scripts-and-styles.php:79
#: includes/theme-setup/scripts-and-styles.php:236
msgctxt "open double quote"
msgid "“"
msgstr "『"

#. translators: [front]
#: includes/theme-setup/scripts-and-styles.php:80
#: includes/theme-setup/scripts-and-styles.php:238
msgctxt "close double quote"
msgid "”"
msgstr "』"

#. translators: [front]
#: includes/theme-setup/scripts-and-styles.php:81
#: includes/theme-setup/scripts-and-styles.php:240
msgctxt "open single quote"
msgid "‘"
msgstr "「"

#. translators: [front]
#: includes/theme-setup/scripts-and-styles.php:82
#: includes/theme-setup/scripts-and-styles.php:242
msgctxt "close single quote"
msgid "’"
msgstr "」"

#. translators: %s the button title
#: includes/theme-setup/class-mobile-nav-walker.php:302
#, php-format
msgid "Expand %s list"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/theme-setup/navigation.php:187
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#. translators: [admin]
#: includes/theme-setup/navigation.php:189
msgid "Site Selector"
msgstr "網站選擇器"

#. translators: [admin]
#: includes/theme-setup/navigation.php:191
msgid "Footer Main"
msgstr "主要頁尾"

#. translators: [admin]
#: includes/theme-setup/navigation.php:193
msgid "Footer Legal"
msgstr "頁法"

#. Theme Name of the theme
#: style.css
#: includes/theme-setup/text-domain.php:74
msgid "Humanity Theme"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:84
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Countries"
msgstr "國家"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:88
msgid "Search Countries"
msgstr "搜索國家/地區"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:90
msgid "All Countries"
msgstr "所有國家"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:92
msgid "Parent Country"
msgstr "父國家/地區"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:94
msgid "Parent Country:"
msgstr "父國家/地區："

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:96
msgid "Edit Country"
msgstr "編輯國家/地區"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:98
msgid "View Country"
msgstr "查看國家/地區"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:100
msgid "Update Country"
msgstr "更新國家/地區"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:102
msgid "Add New Country"
msgstr "添加新國家/地區"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:104
msgid "New Country Name"
msgstr "新國家名稱"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:106
msgid "Add or remove Countries"
msgstr "添加或刪除國家/地區"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:108
msgid "Choose from most frequently used Countries"
msgstr "從最常用的國家/地區進行選擇"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:110
msgid "No Countries found."
msgstr "未找到國家/地區。"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:112
msgid "No Countries"
msgstr "無國家/地區"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:114
msgid "Countries list navigation"
msgstr "國家/地區清單導航"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:116
msgid "Countries list"
msgstr "國家/地區清單"

#. translators: [admin] Tab heading when selecting from the most used terms.
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:118
msgctxt "countries"
msgid "Most Used"
msgstr "最常使用"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:120
msgid "&larr; Back to Countries"
msgstr "←返回國家"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:156
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Topics"
msgstr "主題"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:158
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:160
msgid "Search Topics"
msgstr "搜索主題"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:162
msgid "All Topics"
msgstr "所有詢問"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:164
msgid "Parent Topic"
msgstr "父主題"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:166
msgid "Parent Topic:"
msgstr "父主題："

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:168
msgid "Edit Topic"
msgstr "編輯主題"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:170
msgid "View Topic"
msgstr "檢視主題"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:172
msgid "Update Topic"
msgstr "更新主題"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:174
msgid "Add New Topic"
msgstr "新增詢問"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:176
msgid "New Topic"
msgstr "新話題"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:178
msgid "Add or remove Topics"
msgstr "添加或刪除主題"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:180
msgid "Choose from most frequently used Topics"
msgstr "從最常用的主題中選擇"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:182
msgid "No Topics found."
msgstr "未找到主題。"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:184
msgid "No Topics"
msgstr "無主題"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:186
msgid "Topics list navigation"
msgstr "主題清單導航"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:188
msgid "Topics list"
msgstr "主題清單"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:192
msgid "&larr; Back to Topics"
msgstr "←返回主題"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/custom-fields/precedence.php:26
#: includes/taxonomies/custom-fields/precedence.php:32
msgid "Taxonomy Precedence"
msgstr "分類優先"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/custom-fields/precedence.php:34
msgid "In which order taxonomies should be ranked when retrieving a term to display prominently for an item"
msgstr "在哪個順序分類時，檢索一個術語，以突出顯示一個專案"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:98
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:100
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Content Types"
msgstr "內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:102
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Content Type"
msgstr "內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:104
msgid "Search Content Types"
msgstr "搜索內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:107
msgid "All Content Types"
msgstr "所有內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:109
msgid "Parent Content Type"
msgstr "父內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:111
msgid "Parent Content Type:"
msgstr "父內容類型："

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:113
msgid "Edit Content Type"
msgstr "編輯內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:115
msgid "View Content Type"
msgstr "查看內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:117
msgid "Update Content Type"
msgstr "更新內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:119
msgid "Add New Content Type"
msgstr "添加新內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:121
msgid "New Content Type"
msgstr "新內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:126
msgid "No Content Types found."
msgstr "未找到內容類型。"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:128
msgid "No Content Types"
msgstr "無內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:130
msgid "Content Types list navigation"
msgstr "內容類型列表導航"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:132
msgid "Content Types list"
msgstr "內容類型清單"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:136
msgid "&larr; Back to Content Types"
msgstr "←返回內容類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:157
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Resource Types"
msgstr "資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:159
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Resource Type"
msgstr "資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:161
msgid "Search Resource Types"
msgstr "搜索資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:163
msgid "All Resource Types"
msgstr "所有資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:165
msgid "Parent Resource Type"
msgstr "父資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:167
msgid "Parent Resource Type:"
msgstr "父資源類型："

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:169
msgid "Edit Resource Type"
msgstr "編輯資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:171
msgid "View Resource Type"
msgstr "查看資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:173
msgid "Update Resource Type"
msgstr "更新資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:175
msgid "Add New Resource Type"
msgstr "添加新資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:177
msgid "New Resource Type"
msgstr "新資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:179
msgid "Add or remove Resource Types"
msgstr "添加或刪除資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:181
msgid "Choose from most frequently used Resource Types"
msgstr "從最常用的資源類型中選擇"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:183
msgid "No Resource Types found."
msgstr "未找到資源類型。"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:185
msgid "No Resource Types"
msgstr "無資源類型"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:187
msgid "Resource Types list navigation"
msgstr "資源類型列表導航"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:189
msgid "Resource Types list"
msgstr "資源類型清單"

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:193
msgid "&larr; Back to Resource Types"
msgstr "←返回資源類型"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/b006-timeline-slider
#: includes/helpers/archive.php:66
msgid "View now"
msgstr "查看"

#. translators: [front] ARIA page number pagination prefix, e.g. "[Page] 1" https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/latest
#: includes/helpers/pagination.php:33
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#. translators: [front] AM not sure yet
#: includes/helpers/frontend.php:27
#: includes/helpers/frontend.php:39
#: includes/helpers/frontend.php:45
msgid "Choose an option"
msgstr "選取一個選項"

#. translators: [front] shown as a label for a region in search results
#: includes/helpers/taxonomies.php:771
msgid "Location Profile"
msgstr "位置簡介"

#. translators: [front] shown as a label for a country in search results
#: includes/helpers/taxonomies.php:775
msgid "Country Profile"
msgstr "國家概況"

#. translators: [admin]
#: includes/rest-api/post-data.php:40
msgid "Raw Umbraco data for this item"
msgstr "此專案的原始烏姆布拉科資料"

#: includes/rest-api/users.php:82
msgid "Sorry, you are not allowed to do that."
msgstr "很抱歉，目前的登入身分沒有進行這項操作的權限。"

#. translators: [front]
#: includes/mlp/language-selector.php:117
msgid "Available languages"
msgstr "可用語言"

#. translators: [front] %1$s: the object type, %2$s: the object type's language
#: includes/mlp/helpers.php:115
#, php-format
msgid "View this %1$s in %2$s"
msgstr "檢視此 %1$s(以 %2$s 美元)表示"

#. translators: [front] ARIA
#: footer.php:35
msgid "Footer Menus"
msgstr "頁腳選單"

#. translators: [front] ARIA Social Media sharing options
#. translators: [front] Social Media sharing options
#: footer.php:67
#: patterns/footer-content.php:123
msgid "Follow us on:"
msgstr "關注我們："

#. translators: [front] ARIA
#: footer.php:70
msgid "Follow us on Facebook"
msgstr "在 Facebook 上關注我們"

#. translators: [front] ARIA
#: footer.php:73
msgid "Follow us on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上關注我們"

#. translators: [front] ARIA
#: footer.php:76
msgid "Subscribe to our YouTube channel"
msgstr "訂閱我們的 YouTube 頻道"

#. translators: [front]
#: footer.php:79
msgid "Follow us on Instagram"
msgstr "在 Instagram 上關注我們"

#. translators: [front]
#: footer.php:82
msgid "Follow us on Telegram"
msgstr "在Telegram上關注我們"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/the-theme/global-elements/m004-social-share/ Accessibility text
#: partials/article-share.php:12
msgid "Social sharing options"
msgstr "社交共用選項"

#: patterns/author-loop.php:17
msgid "More from this author"
msgstr "更多來自本作者"

#. translators: [front] ARIA
#: partials/post/post-content.php:25
#: partials/post/post-search.php:47
msgid "Post published date"
msgstr "發佈日期"

#. translators: [front] ARIA
#: partials/post/post-content.php:27
#: partials/post/post-search.php:49
msgid "Post updated date"
msgstr "發佈更新的時間戳記"

#. translators: [front] ARIA https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/latest/news/2021/05/china-three-child-policy-still-a-violation/ placeholder is category name
#: partials/post/post-content.php:22
#, php-format
msgid "Article category %s"
msgstr "文章類別 %s"

#. translators: [front] ARIA
#: partials/forms/taxonomy-filters.php:14
msgid "Filter results by topic"
msgstr "按主題篩選結果"

#. translators: [front] search results left hand side of page button
#: partials/forms/taxonomy-filters.php:32
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#. translators: [front]
#: partials/archive/subsubcategories.php:31
#: partials/archive/subsubcategories.php:54
msgid "Third level category"
msgstr ""

#. translators: [front]
#: partials/archive/subcategories.php:33
#: partials/archive/subcategories.php:61
msgid "Second level category"
msgstr "第二層分類"

#. translators: [front]
#: partials/archive/subcategories.php:55
msgid "List of subcategories"
msgstr "子類別清單"

#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/latest/?qlocation=1698,1713
#: partials/archive/filters-active.php:45
msgid "Filters applied"
msgstr "已應用過濾器"

#. translators: [front] https://www.amnesty.org/en/latest/?qlocation=1698,1713
#: partials/archive/filters-active.php:80
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#. translators: 1: number of results for search query, 2: don't translate (dynamic search term)
#: includes/full-site-editing/blocks/query-count/render.php:22
#: includes/full-site-editing/blocks/search-header/views/view.php:13
#: partials/archive/header.php:21
#: partials/search/header.php:19
#: patterns/search-header.php:25
#, php-format
msgid "%1$s result for '%2$s'"
msgid_plural "%1$s results for '%2$s'"
msgstr[0] "關於「%1$s」，共%2$s個結果"

#. translators: [front] https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/search/hey/?qtopic=2063 Label for post results count & sort options
#: partials/archive/header.php:28
#: partials/search/header.php:26
msgid "Results information"
msgstr "結果資訊"

#. translators: [front]
#: partials/archive/categories.php:28
msgid "Filter results by category"
msgstr "依類別篩選結果"

#: partials/pagination.php:28
#: partials/search/pagination.php:38
msgid "Pagination"
msgstr "分頁"

#. translators: [front] AIRA https://isaidotorgstg.wpengine.com/en/latest
#: partials/pagination.php:39
#: partials/search/pagination.php:49
msgid "Page numbers"
msgstr "頁碼"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/the-theme/global-elements/m004-social-share/ text shows on hover
#: partials/article-share.php:14
#: patterns/attachment-share.php:35
#: patterns/post-share.php:23
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到Facebook"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/the-theme/global-elements/m004-social-share
#: partials/article-share.php:15
#: patterns/attachment-share.php:36
#: patterns/post-share.php:24
msgid "Facebook Logo"
msgstr "臉譜標誌"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/the-theme/global-elements/m004-social-share/ text shows on hover
#: partials/article-share.php:19
#: patterns/attachment-share.php:42
#: patterns/post-share.php:30
msgid "Share on Twitter"
msgstr "分享到X/Twitter"

#. translators: [front] Label for category archive navigation
#: partials/shop/catalogue-header.php:13
msgid "Product information"
msgstr "產品資訊"

#. translators: [admin]
#: partials/admin/permalinks-post-type.php:18
msgid "Post Type Settings"
msgstr "文章類型設定"

#. translators: [admin]
#: partials/admin/permalinks-post-type.php:26
#: partials/admin/permalinks-taxonomy.php:26
msgid "URL base"
msgstr "URL 基"

#. translators: [admin] %s: the default slug for this item
#: partials/admin/permalinks-post-type.php:30
#: partials/admin/permalinks-taxonomy.php:30
#, php-format
msgid "Default: %s"
msgstr "預設: %s"

#. translators: [admin]
#: partials/admin/permalinks-post-type.php:35
#: partials/admin/permalinks-taxonomy.php:35
msgid "Use hierarchical URLs"
msgstr "使用分層 URL"

#. translators: [admin]
#: partials/admin/permalinks-taxonomy.php:18
msgid "Taxonomy Settings"
msgstr "分類設置"

#. translators: [front] ARIA
#: partials/navigation/desktop.php:17
msgid "Page Header"
msgstr "頁面頁眉"

#. translators: [front] ARIA
#: partials/navigation/desktop.php:25
msgid "Amnesty Group Websites"
msgstr "大赦國際集團網站"

#. translators: [front] ARIA
#: partials/navigation/desktop.php:33
msgid "Primary navigation"
msgstr "主導航"

#. translators: [front]
#: partials/navigation/desktop.php:42
msgid "Open navigation"
msgstr "打開導航"

#. translators: [front]
#: patterns/attachment-updated-date.php:34
#: patterns/post-updated-date.php:26
msgid "Post updated timestamp"
msgstr "發佈更新的時間戳記"

#. translators: [front]
#: patterns/post-byline-custom.php:38
msgctxt "author attribution (as in \"written by\")"
msgid "By"
msgstr "作者"

#. translators: [front] %s: prefix for a post's author attribution
#: patterns/post-byline-author.php:45
#, php-format
msgctxt "prefix for a post's author attribution"
msgid "By %s"
msgstr "作者：%s"

#. translators: [front] ARIA Donate %s: the product category name
#: partials/product/category.php:24
#, php-format
msgid "Product Category: %s"
msgstr "產品類別: %s"

#: partials/search/horizontal-search.php:12
#: partials/search/horizontal-search.php:52
msgid "Year"
msgstr "年"

#: partials/search/horizontal-search.php:13
#: partials/search/horizontal-search.php:62
msgid "Month"
msgstr "月"

#. translators: [front]
#: partials/search/horizontal-search.php:39
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. translators: [front]
#: partials/search/horizontal-search.php:77
msgid "Filters"
msgstr "篩選"

#. translators: [front] screen reader text for search field
#: partials/search/forminput.php:13
msgid "Search input"
msgstr "搜尋輸入"

#. translators: [front]
#: partials/search/forminput.php:14
msgid "What are you looking for?"
msgstr "在找什麼？"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/the-theme/global-elements/m005-language-selector
#: partials/language-selector.php:17
msgid "Language Selection"
msgstr "語言選擇"

#. translators: [front]
#: partials/language-selector.php:19
msgid "Which language would you like to use this site in?"
msgstr "您希望使用哪種語言瀏覽本網站？"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/the-theme/global-elements/m005-language-selector
#: partials/language-selector.php:20
msgid "Choose a language"
msgstr "選擇語言"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/the-theme/global-elements/m005-language-selector
#: partials/language-selector.php:26
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. translators: [front] Donate
#: partials/orders/customer-details-with-shipping.php:13
msgid "Customer Details"
msgstr "顧客信息"

#. translators: [front] Donate forms
#: partials/orders/customer-details-with-shipping.php:21
msgid "Tel:"
msgstr "電話："

#. translators: [front] Donate forms
#: partials/orders/customer-details-with-shipping.php:28
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#. Theme URI of the theme
#: style.css
msgid "https://github.com/amnestywebsite/humanity-theme"
msgstr ""

#. Description of the theme
#: style.css
msgid "The Amnesty International WordPress Humanity Theme"
msgstr ""

#. Author URI of the theme
#: style.css
msgid "https://www.amnesty.org"
msgstr ""

#. translators: [front]
#: patterns/attachment-updated-date.php:35
#: patterns/post-updated-date.php:27
msgctxt "prefix for post updated date"
msgid "Updated:"
msgstr "更新："

#. translators: [admin]
#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/b021-countdown-timer
#: assets/scripts/blocks.js:28973
#: assets/scripts/bundle.js:5627
#: assets/scripts/blocks.js:27856
#: assets/scripts/bundle.js:5763
#, fuzzy,js-format
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d日"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/b021-countdown-timer
#: assets/scripts/bundle.js:5637
#: assets/scripts/bundle.js:5776
#, js-format
msgctxt "time format(prefix translated separately) i.e. \"x, H:i:s\""
msgid "%1$s, %2$s:%3$s:%4$s"
msgstr "%1$s, %2$s:%3$s:%4$s"

#. translators: [front] https://wordpresstheme.amnesty.org/blocks/b021-countdown-timer
#: assets/scripts/bundle.js:5650
#: assets/scripts/bundle.js:5790
#, js-format
msgctxt "time format, H:i:s"
msgid "%1$s:%2$s:%3$s"
msgstr "%1$s:%2$s:%3$s"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35370
#: assets/scripts/blocks.js:37697
#: assets/scripts/blocks.js:34679
#: assets/scripts/blocks.js:37545
msgid "Hide Image Caption"
msgstr "隱藏圖片說明文字"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35377
#: assets/scripts/blocks.js:37698
#: assets/scripts/blocks.js:34685
#: assets/scripts/blocks.js:37547
#, fuzzy
msgid "Hide Image Credit"
msgstr "隱藏影像的檔案"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23477
#: assets/scripts/blocks.js:21901
msgctxt "block style"
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23491
#: assets/scripts/blocks.js:21910
#, fuzzy
msgctxt "block style"
msgid "Responsive"
msgstr "響應式"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25429
#: assets/scripts/blocks.js:23938
msgid "Row Column"
msgstr "行列"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27212
#: assets/scripts/blocks.js:27245
#: assets/scripts/blocks.js:30585
#: assets/scripts/blocks.js:30687
#: assets/scripts/blocks.js:33672
#: assets/scripts/blocks.js:25990
#: assets/scripts/blocks.js:26038
#: assets/scripts/blocks.js:29519
#: assets/scripts/blocks.js:29624
#: assets/scripts/blocks.js:32924
#, fuzzy
msgid "(Insert Title)"
msgstr "( 插入標題 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30595
#: assets/scripts/blocks.js:29528
#, fuzzy
msgid "(Insert Content)"
msgstr "( 插入內容 )"

#: assets/scripts/blocks.js:38607
#: assets/scripts/blocks.js:38373
#, fuzzy
msgid "Hide featured image"
msgstr "隱藏精選圖片"

#: assets/scripts/blocks.js:38608
#: assets/scripts/blocks.js:38374
msgid "Hide the featured image."
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:38620
#: assets/scripts/blocks.js:38386
msgid "Hide featured image caption"
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:38621
#: assets/scripts/blocks.js:38387
msgid "Hide the image caption for the featured image"
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:38657
#: assets/scripts/blocks.js:38426
msgid "Use transparent header"
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:38658
#: assets/scripts/blocks.js:38427
msgid "Enable transparent mode on the main header. Requires the use of a header block with a featured image"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38548
#: assets/scripts/blocks.js:38301
msgid "Enable public byline"
msgstr "啟用公共旁線"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38551
#: assets/scripts/blocks.js:38304
msgid "Content will be unattributed, and the author information will remain private, unless the byline is enabled and populated"
msgstr "內容將不歸因，除非啟用並填充旁劃線，否則作者資訊將保持私密性"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38562
#: assets/scripts/blocks.js:38317
msgid "Use author profile for byline"
msgstr "將作者簡介用於旁劃線"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38569
#: assets/scripts/blocks.js:38328
msgid "Byline Name"
msgstr "旁名"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38570
#: assets/scripts/blocks.js:38330
msgid "The individual, group, or entity to be named as the author"
msgstr "個人、團體或實體將命名為作者"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38577
#: assets/scripts/blocks.js:38338
msgid "Byline Context"
msgstr "旁語下文"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38578
#: assets/scripts/blocks.js:38340
msgid "Additional context for the byline; e.g. job title, short summary, location, etc"
msgstr "旁劃線的其他上下文;例如職稱、簡要摘要、位置等"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38786
#: assets/scripts/blocks.js:38577
#, fuzzy
msgid "Disable Sharing"
msgstr "禁用共用"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38787
#: assets/scripts/blocks.js:38579
#, fuzzy
msgid "Disable Share Buttons for this post"
msgstr "關閉此頁面的共用按鈕"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38697
#: assets/scripts/blocks.js:38465
msgid "Show published date"
msgstr "顯示發佈日期"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38701
#: assets/scripts/blocks.js:38466
msgid "Show the post published date"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38717
#: assets/scripts/blocks.js:38492
msgid "Show updated date"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38721
#: assets/scripts/blocks.js:38493
msgid "Show the \"updated at\" date"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38734
#: assets/scripts/blocks.js:38517
msgid "Metadata"
msgstr "Meta資料"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38756
#: assets/scripts/blocks.js:38543
msgid "Disable Related Content"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38757
#: assets/scripts/blocks.js:38545
msgid "Removes the Related Content section for this post"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33478
#: assets/scripts/blocks.js:33579
#: assets/scripts/blocks.js:34192
#: assets/scripts/blocks.js:34267
#: assets/scripts/blocks.js:38126
#: assets/scripts/blocks.js:32723
#: assets/scripts/blocks.js:32808
#: assets/scripts/blocks.js:33492
#: assets/scripts/blocks.js:33542
#: assets/scripts/blocks.js:37971
#, fuzzy
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38129
#: assets/scripts/blocks.js:37973
#, fuzzy
msgid "Select a sidebar"
msgstr "選擇側邊欄"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38826
#: assets/scripts/blocks.js:38620
msgid "Maximize Content"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38829
#: assets/scripts/blocks.js:38623
msgid "Remove the sidebar and the sidebar area on posts and pages. Generally used to create pages with a full-width page design."
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38845
#: assets/scripts/blocks.js:38640
#, fuzzy
msgid "Disable Sidebar"
msgstr "關閉側邊列"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38848
#: assets/scripts/blocks.js:38643
msgid "Remove the sidebar, but not the sidebar area; this keeps an empty space to the side of the content. Generally used for text heavy pages."
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34002
#: assets/scripts/blocks.js:38897
#: assets/scripts/blocks.js:33286
#: assets/scripts/blocks.js:38697
#, fuzzy
msgid "Select Term"
msgstr "選取分類法項目"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38914
#: assets/scripts/blocks.js:38717
#, fuzzy
msgid "Feature on content type:"
msgstr "內容類型的功能："

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38459
#: assets/scripts/blocks.js:38177
msgid "Page Options"
msgstr "頁面選項"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:38468
#: assets/scripts/blocks.js:38199
msgid "Post Options"
msgstr "文章選項"

#: assets/scripts/blocks.js:38473
#: assets/scripts/blocks.js:38217
#, fuzzy
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:39068
#: assets/scripts/blocks.js:38845
msgid "Pop-in Settings"
msgstr "彈出式設置"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:39074
#: assets/scripts/blocks.js:38849
msgid "Render Title"
msgstr "渲染標題"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:39075
#: assets/scripts/blocks.js:38851
msgid "Should the title be rendered when showing this pop-in to the user?"
msgstr "向使用者顯示此快顯視窗時，應呈現標題嗎？"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24326
#: assets/scripts/blocks.js:25509
#: assets/scripts/blocks.js:25934
#: assets/scripts/blocks.js:27880
#: assets/scripts/blocks.js:28252
#: assets/scripts/blocks.js:37385
#: assets/scripts/blocks.js:22805
#: assets/scripts/blocks.js:24029
#: assets/scripts/blocks.js:24491
#: assets/scripts/blocks.js:26806
#: assets/scripts/blocks.js:27238
#: assets/scripts/blocks.js:37101
#, fuzzy
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25514
#: assets/scripts/blocks.js:27885
#: assets/scripts/blocks.js:24034
#: assets/scripts/blocks.js:26811
#, fuzzy
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25516
#: assets/scripts/blocks.js:27887
#: assets/scripts/blocks.js:24036
#: assets/scripts/blocks.js:26813
#, fuzzy
msgid "Wide"
msgstr "寬"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25522
#: assets/scripts/blocks.js:24041
#, fuzzy
msgid "Scroll To Link"
msgstr "logo連結"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25532
#: assets/scripts/blocks.js:27915
#: assets/scripts/blocks.js:24053
#: assets/scripts/blocks.js:26849
#, fuzzy
msgid "(Label)"
msgstr "(標籤)"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23735
#: assets/scripts/blocks.js:24381
#: assets/scripts/blocks.js:25540
#: assets/scripts/blocks.js:26377
#: assets/scripts/blocks.js:27894
#: assets/scripts/blocks.js:29955
#: assets/scripts/blocks.js:33686
#: assets/scripts/blocks.js:37881
#: assets/scripts/blocks.js:22156
#: assets/scripts/blocks.js:22861
#: assets/scripts/blocks.js:24063
#: assets/scripts/blocks.js:24953
#: assets/scripts/blocks.js:26825
#: assets/scripts/blocks.js:28863
#: assets/scripts/blocks.js:32942
#: assets/scripts/blocks.js:37696
#, fuzzy
msgid "Remove Image"
msgstr "移除圖片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25308
#: assets/scripts/blocks.js:25559
#: assets/scripts/blocks.js:27922
#: assets/scripts/blocks.js:23805
#: assets/scripts/blocks.js:24092
#: assets/scripts/blocks.js:26857
#, fuzzy
msgid "Content"
msgstr "內容"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25569
#: assets/scripts/blocks.js:27931
#: assets/scripts/blocks.js:24102
#: assets/scripts/blocks.js:26865
#, fuzzy
msgid "Button Text"
msgstr "按鈕文字"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25715
#: assets/scripts/blocks.js:24265
#, fuzzy
msgid "Custom Card"
msgstr "自訂"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25717
#: assets/scripts/blocks.js:24267
msgid "Custom Card block"
msgstr "添加操作塊"

#. translators: [admin] text alignment. for RTL languages, localise as 'Right'
#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24289
#: assets/scripts/blocks.js:25895
#: assets/scripts/blocks.js:26359
#: assets/scripts/blocks.js:28205
#: assets/scripts/blocks.js:35403
#: assets/scripts/blocks.js:36172
#: assets/scripts/blocks.js:22770
#: assets/scripts/blocks.js:24454
#: assets/scripts/blocks.js:24929
#: assets/scripts/blocks.js:27179
#: assets/scripts/blocks.js:34710
#: assets/scripts/blocks.js:35094
msgid "Left"
msgstr "左"

#. translators: [admin] text alignment/.
#. translators: [admin] text alignment
#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26357
#: assets/scripts/blocks.js:28207
#: assets/scripts/blocks.js:37390
#: assets/scripts/blocks.js:37501
#: assets/scripts/blocks.js:24927
#: assets/scripts/blocks.js:27181
#: assets/scripts/blocks.js:37106
#: assets/scripts/blocks.js:37218
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "預設"

#. translators: [admin] text alignment. for RTL languages, localise as 'Left'
#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24299
#: assets/scripts/blocks.js:25905
#: assets/scripts/blocks.js:26363
#: assets/scripts/blocks.js:28210
#: assets/scripts/blocks.js:35393
#: assets/scripts/blocks.js:36176
#: assets/scripts/blocks.js:22780
#: assets/scripts/blocks.js:24464
#: assets/scripts/blocks.js:24933
#: assets/scripts/blocks.js:27186
#: assets/scripts/blocks.js:34700
#: assets/scripts/blocks.js:35098
msgid "Right"
msgstr "右"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24285
#: assets/scripts/blocks.js:25891
#: assets/scripts/blocks.js:26351
#: assets/scripts/blocks.js:28244
#: assets/scripts/blocks.js:22766
#: assets/scripts/blocks.js:24450
#: assets/scripts/blocks.js:24920
#: assets/scripts/blocks.js:27231
#, fuzzy
msgid "Alignment"
msgstr "對齊"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24331
#: assets/scripts/blocks.js:27132
#: assets/scripts/blocks.js:28257
#: assets/scripts/blocks.js:22810
#: assets/scripts/blocks.js:25894
#: assets/scripts/blocks.js:27243
msgid "Small"
msgstr "小"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27134
#: assets/scripts/blocks.js:28259
#: assets/scripts/blocks.js:25896
#: assets/scripts/blocks.js:27245
msgid "Medium"
msgstr "中"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25943
#: assets/scripts/blocks.js:27136
#: assets/scripts/blocks.js:28261
#: assets/scripts/blocks.js:24500
#: assets/scripts/blocks.js:25898
#: assets/scripts/blocks.js:27247
msgid "Large"
msgstr "大"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28267
#: assets/scripts/blocks.js:35300
#: assets/scripts/blocks.js:27252
#: assets/scripts/blocks.js:34609
#, fuzzy
msgid "Text Colour"
msgstr "文字顏色"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24318
#: assets/scripts/blocks.js:25924
#: assets/scripts/blocks.js:28272
#: assets/scripts/blocks.js:29833
#: assets/scripts/blocks.js:35304
#: assets/scripts/blocks.js:22798
#: assets/scripts/blocks.js:24482
#: assets/scripts/blocks.js:27257
#: assets/scripts/blocks.js:28745
#: assets/scripts/blocks.js:34613
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23695
#: assets/scripts/blocks.js:24316
#: assets/scripts/blocks.js:25919
#: assets/scripts/blocks.js:28276
#: assets/scripts/blocks.js:29837
#: assets/scripts/blocks.js:31200
#: assets/scripts/blocks.js:34818
#: assets/scripts/blocks.js:35309
#: assets/scripts/blocks.js:35427
#: assets/scripts/blocks.js:22112
#: assets/scripts/blocks.js:22796
#: assets/scripts/blocks.js:24477
#: assets/scripts/blocks.js:27261
#: assets/scripts/blocks.js:28746
#: assets/scripts/blocks.js:29979
#: assets/scripts/blocks.js:34083
#: assets/scripts/blocks.js:34618
#: assets/scripts/blocks.js:34733
msgid "White"
msgstr "白色"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28282
#: assets/scripts/blocks.js:27267
#, fuzzy
msgid "Capitalise"
msgstr "首個字元大寫"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28283
#: assets/scripts/blocks.js:27269
#, fuzzy
msgid "Capitalise the content."
msgstr "充分利用內容。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28290
#: assets/scripts/blocks.js:27276
#, fuzzy
msgid "Line"
msgstr "線條"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28291
#: assets/scripts/blocks.js:27278
#, fuzzy
msgid "Toggle display of line embellishment."
msgstr "切換線條修飾的顯示。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28299
#: assets/scripts/blocks.js:27290
#, fuzzy
msgid "(Insert Quote Text)"
msgstr "( 插入報價文字 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28308
#: assets/scripts/blocks.js:27300
#, fuzzy
msgid "(Insert Citation)"
msgstr "( 插入引文 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28459
#: assets/scripts/blocks.js:27459
#, fuzzy
msgid "Blockquote"
msgstr "引文區塊"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28461
#: assets/scripts/blocks.js:27461
#, fuzzy
msgid "Add a blockquote block"
msgstr "新增區塊引號塊"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24281
#: assets/scripts/blocks.js:24573
#: assets/scripts/blocks.js:24732
#: assets/scripts/blocks.js:25251
#: assets/scripts/blocks.js:25887
#: assets/scripts/blocks.js:29822
#: assets/scripts/blocks.js:30198
#: assets/scripts/blocks.js:30434
#: assets/scripts/blocks.js:31158
#: assets/scripts/blocks.js:31583
#: assets/scripts/blocks.js:35289
#: assets/scripts/blocks.js:35894
#: assets/scripts/blocks.js:22763
#: assets/scripts/blocks.js:23054
#: assets/scripts/blocks.js:23218
#: assets/scripts/blocks.js:23759
#: assets/scripts/blocks.js:24447
#: assets/scripts/blocks.js:28741
#: assets/scripts/blocks.js:29115
#: assets/scripts/blocks.js:29358
#: assets/scripts/blocks.js:30116
#: assets/scripts/blocks.js:30523
#: assets/scripts/blocks.js:34600
#: assets/scripts/blocks.js:35282
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35293
#: assets/scripts/blocks.js:34603
#, fuzzy
msgid "Section Name"
msgstr "章節名稱"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35318
#: assets/scripts/blocks.js:34626
#, fuzzy
msgid "Background Options"
msgstr "背景選項"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35329
#: assets/scripts/blocks.js:34638
#, fuzzy
msgid "Edit image"
msgstr "編輯圖片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35341
#: assets/scripts/blocks.js:34648
#, fuzzy
msgid "Remove image"
msgstr "移除圖片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35346
#: assets/scripts/blocks.js:34653
#, fuzzy
msgid "Select background image"
msgstr "選擇背景圖片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35352
#: assets/scripts/blocks.js:34663
#, fuzzy
msgid "Min image height as viewport percentage"
msgstr "最小圖像高度作為視口百分比"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35363
#: assets/scripts/blocks.js:34673
msgid "Toggle Background Overlay"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35384
#: assets/scripts/blocks.js:34691
#, fuzzy
msgid "Background Image Origin"
msgstr "背景圖片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27149
#: assets/scripts/blocks.js:35388
#: assets/scripts/blocks.js:25912
#: assets/scripts/blocks.js:34695
#, fuzzy
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35398
#: assets/scripts/blocks.js:34705
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#. translators: [admin] text alignment.
#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24294
#: assets/scripts/blocks.js:25900
#: assets/scripts/blocks.js:26361
#: assets/scripts/blocks.js:35408
#: assets/scripts/blocks.js:36174
#: assets/scripts/blocks.js:22775
#: assets/scripts/blocks.js:24459
#: assets/scripts/blocks.js:24931
#: assets/scripts/blocks.js:34715
#: assets/scripts/blocks.js:35096
#, fuzzy
msgid "Centre"
msgstr "中心"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35413
#: assets/scripts/blocks.js:34720
msgid "Initial"
msgstr "初始"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23686
#: assets/scripts/blocks.js:24309
#: assets/scripts/blocks.js:25915
#: assets/scripts/blocks.js:26934
#: assets/scripts/blocks.js:29828
#: assets/scripts/blocks.js:30672
#: assets/scripts/blocks.js:31190
#: assets/scripts/blocks.js:34815
#: assets/scripts/blocks.js:35423
#: assets/scripts/blocks.js:22103
#: assets/scripts/blocks.js:22789
#: assets/scripts/blocks.js:24473
#: assets/scripts/blocks.js:25678
#: assets/scripts/blocks.js:28743
#: assets/scripts/blocks.js:29607
#: assets/scripts/blocks.js:30146
#: assets/scripts/blocks.js:34080
#: assets/scripts/blocks.js:34729
#, fuzzy
msgid "Background Colour"
msgstr "背景顏色"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35669
#: assets/scripts/blocks.js:35673
#: assets/scripts/blocks.js:35005
#: assets/scripts/blocks.js:35009
#, fuzzy
msgid "Section"
msgstr "區段"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25370
#: assets/scripts/blocks.js:23874
msgid "50% | 50%"
msgstr "50% |50%"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25376
#: assets/scripts/blocks.js:23881
msgid "66.6% | 33.3%"
msgstr "66.6% |33.3%"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25382
#: assets/scripts/blocks.js:23888
msgid "33.3% | 66.6%"
msgstr "33.3% |66.6%"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25388
#: assets/scripts/blocks.js:23895
msgid "33.3% | 33.3% | 33.3%"
msgstr "33.3% |33.3% |33.3%"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25394
#: assets/scripts/blocks.js:23902
msgid "50% | 25% | 25%"
msgstr "50% |25% |25%"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25400
#: assets/scripts/blocks.js:23909
msgid "25% | 50% | 25%"
msgstr "25% |50% |25%"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25406
#: assets/scripts/blocks.js:23916
msgid "25% | 25% | 50%"
msgstr "25% |25% |50%"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25412
#: assets/scripts/blocks.js:23923
msgid "25% | 25% | 25% | 25%"
msgstr "25% |25% |25% |25%"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25255
#: assets/scripts/blocks.js:23762
#, fuzzy
msgid "Layout Style"
msgstr "佈局樣式"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25302
#: assets/scripts/blocks.js:25312
#: assets/scripts/blocks.js:23799
#: assets/scripts/blocks.js:23809
msgid "Columns"
msgstr "列"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25310
#: assets/scripts/blocks.js:23807
#, fuzzy
msgid "Row"
msgstr "列"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37753
#: assets/scripts/blocks.js:37580
#, fuzzy
msgid "Set featured video"
msgstr "設定特色影片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37754
#: assets/scripts/blocks.js:37582
#, fuzzy
msgid "Remove featured video"
msgstr "移除 V 影片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26456
#: assets/scripts/blocks.js:26464
#: assets/scripts/blocks.js:37810
#: assets/scripts/blocks.js:25051
#: assets/scripts/blocks.js:25061
#: assets/scripts/blocks.js:37653
#, fuzzy
msgid "Replace Video"
msgstr "更換視訊"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24329
#: assets/scripts/blocks.js:25938
#: assets/scripts/blocks.js:22808
#: assets/scripts/blocks.js:24495
#, fuzzy
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24339
#: assets/scripts/blocks.js:25953
#: assets/scripts/blocks.js:26506
#: assets/scripts/blocks.js:29848
#: assets/scripts/blocks.js:22817
#: assets/scripts/blocks.js:24510
#: assets/scripts/blocks.js:25119
#: assets/scripts/blocks.js:28752
#, fuzzy
msgid "Background Type"
msgstr "背景類型"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24342
#: assets/scripts/blocks.js:25957
#: assets/scripts/blocks.js:26510
#: assets/scripts/blocks.js:29853
#: assets/scripts/blocks.js:22820
#: assets/scripts/blocks.js:24514
#: assets/scripts/blocks.js:25123
#: assets/scripts/blocks.js:28754
#, fuzzy
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24344
#: assets/scripts/blocks.js:25962
#: assets/scripts/blocks.js:26515
#: assets/scripts/blocks.js:29857
#: assets/scripts/blocks.js:22822
#: assets/scripts/blocks.js:24519
#: assets/scripts/blocks.js:25128
#: assets/scripts/blocks.js:28755
#, fuzzy
msgid "Video"
msgstr "影片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25982
#: assets/scripts/blocks.js:29774
#: assets/scripts/blocks.js:24537
#: assets/scripts/blocks.js:28678
#, fuzzy
msgid "Background Image"
msgstr "背景圖片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24370
#: assets/scripts/blocks.js:25991
#: assets/scripts/blocks.js:29873
#: assets/scripts/blocks.js:22846
#: assets/scripts/blocks.js:24545
#: assets/scripts/blocks.js:28771
#, fuzzy
msgid "Featured Video"
msgstr "精選視頻"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26004
#: assets/scripts/blocks.js:24569
#, fuzzy
msgid "(Header Title)"
msgstr "( 標題標題 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26014
#: assets/scripts/blocks.js:24579
msgid "(Header Content)"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26023
#: assets/scripts/blocks.js:24590
#, fuzzy
msgid "(Call to action)"
msgstr "(行動號召)"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24312
#: assets/scripts/blocks.js:22792
msgid "Translucent black"
msgstr "半透明黑色"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24314
#: assets/scripts/blocks.js:26871
#: assets/scripts/blocks.js:26939
#: assets/scripts/blocks.js:30677
#: assets/scripts/blocks.js:22794
#: assets/scripts/blocks.js:25608
#: assets/scripts/blocks.js:25683
#: assets/scripts/blocks.js:29612
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "無"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24360
#: assets/scripts/blocks.js:22835
#, fuzzy
msgid "Embed URL"
msgstr "嵌入內容的網址"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24361
#: assets/scripts/blocks.js:22837
#, fuzzy
msgid "Setting this will override the call to action link and will now open a modal with the embed."
msgstr "設置此設置將覆蓋對操作連結的調用,並且現在將打開具有嵌入的模式。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24452
#: assets/scripts/blocks.js:24456
#: assets/scripts/blocks.js:30000
#: assets/scripts/blocks.js:22941
#: assets/scripts/blocks.js:22945
#: assets/scripts/blocks.js:28902
#, fuzzy
msgid "Banner"
msgstr "橫幅"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24736
#: assets/scripts/blocks.js:35996
#: assets/scripts/blocks.js:23221
#: assets/scripts/blocks.js:35377
#, fuzzy
msgid "Background Style"
msgstr "背景樣式"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24764
#: assets/scripts/blocks.js:23248
#, fuzzy
msgid "(Pre-heading)"
msgstr "( 標題前 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24775
#: assets/scripts/blocks.js:36085
#: assets/scripts/blocks.js:23257
#: assets/scripts/blocks.js:35488
#, fuzzy
msgid "(Heading)"
msgstr "( 標題 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24786
#: assets/scripts/blocks.js:26416
#: assets/scripts/blocks.js:36105
#: assets/scripts/blocks.js:23266
#: assets/scripts/blocks.js:25002
#: assets/scripts/blocks.js:35510
#, fuzzy
msgid "(Content)"
msgstr "(內容)"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24979
#: assets/scripts/blocks.js:24983
#: assets/scripts/blocks.js:23517
#: assets/scripts/blocks.js:23521
#, fuzzy
msgid "Call To Action"
msgstr "行動呼籲"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33582
#: assets/scripts/blocks.js:34195
#: assets/scripts/blocks.js:32810
#: assets/scripts/blocks.js:33494
#, fuzzy
msgid "Select a category"
msgstr "選擇一個類別"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31937
#: assets/scripts/blocks.js:32145
#: assets/scripts/blocks.js:32500
#: assets/scripts/blocks.js:33214
#: assets/scripts/blocks.js:33351
#: assets/scripts/blocks.js:33918
#: assets/scripts/blocks.js:33973
#: assets/scripts/blocks.js:33983
#: assets/scripts/blocks.js:30935
#: assets/scripts/blocks.js:31196
#: assets/scripts/blocks.js:31609
#: assets/scripts/blocks.js:32483
#: assets/scripts/blocks.js:32572
#: assets/scripts/blocks.js:33188
#: assets/scripts/blocks.js:33247
#: assets/scripts/blocks.js:33262
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:32153
#: assets/scripts/blocks.js:31205
#, fuzzy
msgid "Select a category."
msgstr "選擇類別。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31953
#: assets/scripts/blocks.js:32161
#: assets/scripts/blocks.js:32508
#: assets/scripts/blocks.js:33230
#: assets/scripts/blocks.js:30954
#: assets/scripts/blocks.js:31215
#: assets/scripts/blocks.js:31618
#: assets/scripts/blocks.js:32502
#, fuzzy
msgid "No Items found"
msgstr "找不到項目"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33662
#: assets/scripts/blocks.js:32912
#, fuzzy
msgid "(Insert Tag)"
msgstr "( 插入分頁 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31796
#: assets/scripts/blocks.js:30735
#, fuzzy
msgid "Add another item"
msgstr "增加其他項目"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33354
#: assets/scripts/blocks.js:33910
#: assets/scripts/blocks.js:32577
#: assets/scripts/blocks.js:33163
#, fuzzy
msgid "No Posts."
msgstr "無帖子。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33892
#: assets/scripts/blocks.js:33144
#, fuzzy
msgid "Loading Posts…"
msgstr "正在載入帖子..."

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33899
#: assets/scripts/blocks.js:33152
#, fuzzy
msgid "Your query yielded no results, please try again."
msgstr "您的查詢沒有結果,請重試。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33921
#: assets/scripts/blocks.js:33190
#, fuzzy
msgid "Load More"
msgstr "載入更多"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33953
#: assets/scripts/blocks.js:33229
#, fuzzy
msgid "Please enter your search query…"
msgstr "請輸入您的搜尋查詢..."

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33961
#: assets/scripts/blocks.js:33237
#, fuzzy
msgid "Post Type:"
msgstr "文章類型："

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31658
#: assets/scripts/blocks.js:33979
#: assets/scripts/blocks.js:30601
#: assets/scripts/blocks.js:33257
msgid "Taxonomy:"
msgstr "分類法："

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33988
#: assets/scripts/blocks.js:33266
msgid "Select Taxonomy"
msgstr "選擇分類"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31666
#: assets/scripts/blocks.js:33993
#: assets/scripts/blocks.js:30608
#: assets/scripts/blocks.js:33277
msgid "Terms:"
msgstr "條款："

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33997
#: assets/scripts/blocks.js:33282
msgid "No taxonomy selected"
msgstr "未選擇分類"

#: assets/scripts/blocks.js:34081
#: assets/scripts/blocks.js:33383
msgid "No terms selected"
msgstr "未選擇分類"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33222
#: assets/scripts/blocks.js:32492
msgid "Select a taxonomy."
msgstr "選擇分類法。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34270
#: assets/scripts/blocks.js:33544
msgid "Select terms"
msgstr "選擇條款"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31945
#: assets/scripts/blocks.js:30944
msgid "Select an author."
msgstr "選擇一個作者。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33481
#: assets/scripts/blocks.js:32725
msgid "Select author"
msgstr "選擇作者"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31529
#: assets/scripts/blocks.js:30461
#, fuzzy
msgid "Link List"
msgstr "連結清單"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31534
#: assets/scripts/blocks.js:30466
#, fuzzy
msgid "Grid"
msgstr "網格"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31541
#: assets/scripts/blocks.js:30474
#, fuzzy
msgid "Category"
msgstr "分類"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31356
#: assets/scripts/blocks.js:31546
#: assets/scripts/blocks.js:30305
#: assets/scripts/blocks.js:30479
#, fuzzy
msgid "Object Selection"
msgstr "物件選擇"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31551
#: assets/scripts/blocks.js:30484
#, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31556
#: assets/scripts/blocks.js:30489
msgid "Taxonomy"
msgstr "分類法"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27110
#: assets/scripts/blocks.js:31587
#: assets/scripts/blocks.js:25872
#: assets/scripts/blocks.js:30527
#, fuzzy
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31595
#: assets/scripts/blocks.js:30535
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31604
#: assets/scripts/blocks.js:30542
#, fuzzy
msgid "Category:"
msgstr "分類:"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31617
#: assets/scripts/blocks.js:31626
#: assets/scripts/blocks.js:31635
#: assets/scripts/blocks.js:30554
#: assets/scripts/blocks.js:30564
#: assets/scripts/blocks.js:30574
#, fuzzy
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "顯示文章總數:"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31644
#: assets/scripts/blocks.js:30584
#, fuzzy
msgid "Use related categories where supported"
msgstr "使用受支援的相關類別"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30251
#: assets/scripts/blocks.js:31650
#: assets/scripts/blocks.js:29169
#: assets/scripts/blocks.js:30593
#, fuzzy
msgid "Hide Preview"
msgstr "隱藏預覽"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31653
#: assets/scripts/blocks.js:30595
#, fuzzy
msgid "Show Preview"
msgstr "顯示預覽"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31680
#: assets/scripts/blocks.js:33771
#: assets/scripts/blocks.js:30621
#: assets/scripts/blocks.js:33045
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31693
#: assets/scripts/blocks.js:30632
msgid "Display Post Author"
msgstr "顯示文章作者"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31700
#: assets/scripts/blocks.js:30638
msgid "Display Post Date"
msgstr "顯示發佈日期"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34350
#: assets/scripts/blocks.js:33620
#, fuzzy
msgid "Post List"
msgstr "帖子(文章)列表"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34355
#: assets/scripts/blocks.js:33625
#, fuzzy
msgid "List"
msgstr "清單"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34357
#: assets/scripts/blocks.js:33627
#, fuzzy
msgid "post-list"
msgstr "清單後"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34359
#: assets/scripts/blocks.js:33629
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26876
#: assets/scripts/blocks.js:25613
#, fuzzy
msgid "Arrow"
msgstr "箭頭"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26881
#: assets/scripts/blocks.js:25618
#, fuzzy
msgid "Ampersand"
msgstr "符號"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26921
#: assets/scripts/blocks.js:25665
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26926
#: assets/scripts/blocks.js:25670
msgid "Horizontal"
msgstr "水準"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26928
#: assets/scripts/blocks.js:25672
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26947
#: assets/scripts/blocks.js:25691
#, fuzzy
msgid "Hide Lines"
msgstr "隱藏線條"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26955
#: assets/scripts/blocks.js:25699
#, fuzzy
msgid "Divider Style"
msgstr "分隔線樣式"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27018
#: assets/scripts/blocks.js:25790
#, fuzzy
msgid "Pick an image"
msgstr "選取影像"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27032
#: assets/scripts/blocks.js:25809
#, fuzzy
msgid "(Insert Fact)"
msgstr "( 插入事實 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27115
#: assets/scripts/blocks.js:25877
#, fuzzy
msgid "Use Image"
msgstr "使用圖片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27117
#: assets/scripts/blocks.js:25879
#, fuzzy
msgid "Use Text"
msgstr "使用文字"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27119
#: assets/scripts/blocks.js:25881
#, fuzzy
msgid "Plain"
msgstr "樸素"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27125
#: assets/scripts/blocks.js:25887
#, fuzzy
msgid "Icon Size"
msgstr "圖示大小"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27130
#: assets/scripts/blocks.js:25892
#, fuzzy
msgid "Extra Small"
msgstr "特小"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27142
#: assets/scripts/blocks.js:25905
#, fuzzy
msgid "Icon Position"
msgstr "圖示位置"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27147
#: assets/scripts/blocks.js:25910
#, fuzzy
msgid "Middle"
msgstr "中間"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27155
#: assets/scripts/blocks.js:25919
#, fuzzy
msgid "Hide Image Credit Display"
msgstr "隱藏影像的檔案"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27162
#: assets/scripts/blocks.js:25928
#, fuzzy
msgid "Has Underline"
msgstr "具有下劃線"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27169
#: assets/scripts/blocks.js:25934
msgid "Font Size"
msgstr "字體大小"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27178
#: assets/scripts/blocks.js:25946
#, fuzzy
msgid "Display Action"
msgstr "顯示操作"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24577
#: assets/scripts/blocks.js:27185
#: assets/scripts/blocks.js:29239
#: assets/scripts/blocks.js:23057
#: assets/scripts/blocks.js:25953
#: assets/scripts/blocks.js:28160
#, fuzzy
msgid "Button Style"
msgstr "按鈕樣式"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24581
#: assets/scripts/blocks.js:27188
#: assets/scripts/blocks.js:23061
#: assets/scripts/blocks.js:25956
#, fuzzy
msgid "Primary (Yellow)"
msgstr "主(黃色)"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27255
#: assets/scripts/blocks.js:26048
#, fuzzy
msgid "(Insert Body Text)"
msgstr "( 插入正文文字 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27266
#: assets/scripts/blocks.js:26060
#, fuzzy
msgid "(Insert Link Text)"
msgstr "( 插入連結文字 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27627
#: assets/scripts/blocks.js:26508
#, fuzzy
msgid "Links with Icons"
msgstr "連結與圖示"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27629
#: assets/scripts/blocks.js:26510
#, fuzzy
msgid "Add a links-with-icons block"
msgstr "新增帶有圖示的連結區"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27518
#: assets/scripts/blocks.js:26393
#, fuzzy
msgid "Links with Icons Group"
msgstr "圖示群組的連結"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27520
#: assets/scripts/blocks.js:26395
#, fuzzy
msgid "Add a repeatable links-with-icons block"
msgstr "新增可重複的連結,帶圖示區"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:27556
#: assets/scripts/blocks.js:26434
#, fuzzy
msgid "Square"
msgstr "正方形"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26301
#: assets/scripts/blocks.js:24861
#, fuzzy
msgid "(Link Text)"
msgstr "(連結文字)"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26309
#: assets/scripts/blocks.js:24871
#, fuzzy
msgid "Remove Button"
msgstr "刪除按鈕"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26338
#: assets/scripts/blocks.js:24908
#, fuzzy
msgid "Image Style"
msgstr "圖片樣式"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26343
#: assets/scripts/blocks.js:24913
#, fuzzy
msgid "Fixed Height (600px)"
msgstr "固定高度 (600px)"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26345
#: assets/scripts/blocks.js:24915
#, fuzzy
msgid "Actual Height"
msgstr "實際高度"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26352
#: assets/scripts/blocks.js:24922
#, fuzzy
msgid "Only has an effect on images smaller than their container"
msgstr "只對小於其容器的影像有影響"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26408
#: assets/scripts/blocks.js:24995
#, fuzzy
msgid "(Title)"
msgstr "( 標題 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26425
#: assets/scripts/blocks.js:25013
#, fuzzy
msgid "Add Button"
msgstr "新增按鈕"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26440
#: assets/scripts/blocks.js:26448
#: assets/scripts/blocks.js:25033
#: assets/scripts/blocks.js:25039
#, fuzzy
msgid "Choose Video"
msgstr "選擇影片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26471
#: assets/scripts/blocks.js:25067
#, fuzzy
msgid "Remove Video"
msgstr "移除視頻"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26525
#: assets/scripts/blocks.js:25142
#, fuzzy
msgid "Display Overlay"
msgstr "顯示遮罩"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26532
#: assets/scripts/blocks.js:25148
#, fuzzy
msgid "Enable Parallax"
msgstr "啟用視差"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26544
#: assets/scripts/blocks.js:25171
#, fuzzy
msgid "(Insert Caption, if required)"
msgstr "( 如果需要,插入標題 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26800
#: assets/scripts/blocks.js:25546
msgid "Image Block"
msgstr "添加帶有可選疊加的靈活圖像塊"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:26802
#: assets/scripts/blocks.js:25548
#, fuzzy
msgid "Add a flexible image block with optional overlay"
msgstr "新增帶有選擇的靈活影像區"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37392
#: assets/scripts/blocks.js:37108
#, fuzzy
msgid "Narrow"
msgstr "窄"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37398
#: assets/scripts/blocks.js:37113
msgid "Embed Link"
msgstr "嵌入連結"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37399
#: assets/scripts/blocks.js:37115
msgid "Includes a link to current post/page in tweet"
msgstr "包括推文中當前帖子/頁面的連結"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37413
#: assets/scripts/blocks.js:37134
#, fuzzy
msgid "(Action Title)"
msgstr "( 操作標題 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37422
#: assets/scripts/blocks.js:37144
#, fuzzy
msgid "(Place Tweet text proforma here)"
msgstr "(這裡放置推文文字形式)"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37430
#: assets/scripts/blocks.js:37151
msgid "A link to the current page/post will now appear below the Tweet content when published/updated."
msgstr "發佈/更新時，推文內容下方將顯示當前頁面/帖子的連結。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37481
#: assets/scripts/blocks.js:37198
msgid "Tweet Action"
msgstr "推文操作"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37483
#: assets/scripts/blocks.js:37200
#, fuzzy
msgid "Add a Tweet Action block"
msgstr "新增推文操作區塊"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37503
#: assets/scripts/blocks.js:37220
#, fuzzy
msgid "Alternative"
msgstr "替代的"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28154
#: assets/scripts/blocks.js:27138
#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "動作"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28156
#: assets/scripts/blocks.js:27140
#, fuzzy
msgid "Add an Action block"
msgstr "新增操作區塊"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31060
#: assets/scripts/blocks.js:29990
#, fuzzy
msgid "Select a menu…"
msgstr "選擇選單..."

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31127
#: assets/scripts/blocks.js:30068
#, fuzzy
msgid "Select a menu in the sidebar"
msgstr "在邊列中選擇選單"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31132
#: assets/scripts/blocks.js:30071
#, fuzzy
msgid "Loading Menu…"
msgstr "載入選單中..."

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31163
#: assets/scripts/blocks.js:30118
#, fuzzy
msgid "Loading Menus…"
msgstr "載入選單中..."

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31167
#: assets/scripts/blocks.js:31181
#: assets/scripts/blocks.js:31231
#: assets/scripts/blocks.js:31236
#: assets/scripts/blocks.js:30122
#: assets/scripts/blocks.js:30137
#: assets/scripts/blocks.js:30181
#: assets/scripts/blocks.js:30186
#, fuzzy
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31168
#: assets/scripts/blocks.js:30124
#, fuzzy
msgid "Which type of menu you would like to add to the page"
msgstr "要添加到頁面的功能表類型"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31172
#: assets/scripts/blocks.js:30128
#, fuzzy
msgid "Standard Menu"
msgstr "標準"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31174
#: assets/scripts/blocks.js:30130
#, fuzzy
msgid "In-page Menu"
msgstr "頁面功能表"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31238
#: assets/scripts/blocks.js:30188
#, fuzzy
msgid "Navigation"
msgstr "導航"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30239
#: assets/scripts/blocks.js:30365
#: assets/scripts/blocks.js:29158
#: assets/scripts/blocks.js:29280
#, fuzzy
msgid "Iframe URL"
msgstr "Iframe 網址"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30240
#: assets/scripts/blocks.js:30373
#: assets/scripts/blocks.js:29160
#: assets/scripts/blocks.js:29291
#, fuzzy
msgid "Enter URL to embed here…"
msgstr "在這裡輸入網址以嵌入內容…"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29475
#: assets/scripts/blocks.js:29552
#: assets/scripts/blocks.js:29638
#: assets/scripts/blocks.js:29723
#: assets/scripts/blocks.js:30248
#: assets/scripts/blocks.js:30379
#: assets/scripts/blocks.js:28410
#: assets/scripts/blocks.js:28475
#: assets/scripts/blocks.js:28559
#: assets/scripts/blocks.js:28633
#: assets/scripts/blocks.js:29165
#: assets/scripts/blocks.js:29294
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30418
#: assets/scripts/blocks.js:29339
#, fuzzy
msgid "Write caption…"
msgstr "撰寫說明…"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30438
#: assets/scripts/blocks.js:29361
#, fuzzy
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30444
#: assets/scripts/blocks.js:29368
#, fuzzy
msgid "Required when specifying a height"
msgstr "指定高度時需要"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30451
#: assets/scripts/blocks.js:29375
msgid "Height"
msgstr "高度"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30457
#: assets/scripts/blocks.js:29382
#, fuzzy
msgid "Required when specifying a width"
msgstr "指定寬度時需要"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30464
#: assets/scripts/blocks.js:29389
msgid "Minimum Height"
msgstr "最小高度"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30472
#: assets/scripts/blocks.js:29398
#, fuzzy
msgid "Required if not using width/height, optional otherwise"
msgstr "如果不使用寬度/高度,則是必需的,否則可選"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30211
#: assets/scripts/blocks.js:30479
#: assets/scripts/blocks.js:29126
#: assets/scripts/blocks.js:29406
msgid "Iframe Title"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30212
#: assets/scripts/blocks.js:30480
#: assets/scripts/blocks.js:29128
#: assets/scripts/blocks.js:29408
msgid "Set the text alternative for the iframe"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30488
#: assets/scripts/blocks.js:29415
#, fuzzy
msgid "Reset Embed Url"
msgstr "重置嵌入網址"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30515
#: assets/scripts/blocks.js:29448
#, fuzzy
msgid "Responsive Iframe"
msgstr "回應式 Iframe"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30280
#: assets/scripts/blocks.js:30520
#: assets/scripts/blocks.js:29198
#: assets/scripts/blocks.js:29453
#, fuzzy
msgid "Iframe"
msgstr "Iframe"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30524
#: assets/scripts/blocks.js:29457
#, fuzzy
msgid "Fluid"
msgstr "寬版"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30202
#: assets/scripts/blocks.js:29118
msgid "Iframe Height"
msgstr "Iframe 高度"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30254
#: assets/scripts/blocks.js:34602
#: assets/scripts/blocks.js:36985
#: assets/scripts/blocks.js:29170
#: assets/scripts/blocks.js:33845
#: assets/scripts/blocks.js:36689
#, fuzzy
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30273
#: assets/scripts/blocks.js:29191
msgid "Iframe Button"
msgstr "刪除按鈕"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30275
#: assets/scripts/blocks.js:29193
msgid "A button which, when clicked, will toggle visibility of an iframe"
msgstr "一個按鈕，當點擊時，將切換一個iframe的可見性"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24642
#: assets/scripts/blocks.js:24646
#: assets/scripts/blocks.js:30282
#: assets/scripts/blocks.js:23121
#: assets/scripts/blocks.js:23125
#: assets/scripts/blocks.js:29200
#, fuzzy
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37879
#: assets/scripts/blocks.js:37692
#, fuzzy
msgid "Set Image"
msgstr "設定圖片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23725
#: assets/scripts/blocks.js:37880
#: assets/scripts/blocks.js:22147
#: assets/scripts/blocks.js:37694
#, fuzzy
msgid "Replace Image"
msgstr "更換圖片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36186
#: assets/scripts/blocks.js:35110
#, fuzzy
msgid "Opaque"
msgstr "不透明"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36188
#: assets/scripts/blocks.js:35112
msgid "Translucent"
msgstr "半透明"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36190
#: assets/scripts/blocks.js:35114
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35846
#: assets/scripts/blocks.js:35247
#, fuzzy
msgid "Do you wish to delete this slide? This action is irreversible"
msgstr "是否要刪除此幻燈片?此操作不可逆"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35898
#: assets/scripts/blocks.js:35285
#, fuzzy
msgid "Show Arrows"
msgstr "顯示箭頭"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35905
#: assets/scripts/blocks.js:35292
#, fuzzy
msgid "Has Content"
msgstr "包含內容"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35912
#: assets/scripts/blocks.js:35298
#, fuzzy
msgid "By disabling this you will hide the content in *ALL* slides. To disable this on only one slide, select the desired slide and toggle the \"Hide Content\" field in the \"Slide Options\" panel."
msgstr "通過禁用此功能,您將隱藏 [ALL] 幻燈片中的內容。要僅在一張幻燈片上禁用此功能,請選擇所需的幻燈片,並在「幻燈片選項」面板中切換「隱藏內容」欄位。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35921
#: assets/scripts/blocks.js:35309
#, fuzzy
msgid "Show Tabs"
msgstr "顯示選項卡"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35928
#: assets/scripts/blocks.js:35315
#, fuzzy
msgid "Hide the tabs on the front end, these will still show in the panel to allow you to navigate through each slide."
msgstr "隱藏前端的選項卡,這些選項卡仍顯示在面板中,以允許您瀏覽每張投影片。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35936
#: assets/scripts/blocks.js:35325
#, fuzzy
msgid "Timeline Options"
msgstr "主題選項"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35940
#: assets/scripts/blocks.js:35328
#, fuzzy
msgid "Slider Title"
msgstr "幻燈片標題"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35947
#: assets/scripts/blocks.js:35334
#, fuzzy
msgid "Timeline Style"
msgstr "圖片樣式"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35954
#: assets/scripts/blocks.js:35342
#, fuzzy
msgid "Slide Options"
msgstr "幻燈片選項"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35958
#: assets/scripts/blocks.js:35345
#, fuzzy
msgid "Slide Title"
msgstr "幻燈片標題"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35965
#: assets/scripts/blocks.js:35351
#, fuzzy
msgid "Slide Timeline Text"
msgstr "幻燈片標題"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35978
#: assets/scripts/blocks.js:35361
msgid "Slide Background"
msgstr "幻燈片背景"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35988
#: assets/scripts/blocks.js:35370
#, fuzzy
msgid "Content Alignment"
msgstr "內容對齊"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36004
#: assets/scripts/blocks.js:35384
#, fuzzy
msgid "Hide Content"
msgstr "隱藏內容"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36011
#: assets/scripts/blocks.js:35390
#, fuzzy
msgid "By enabling this you will hide the content on *THIS* slide. To disable content on all slides go to the \"Options\" and toggle the \"Has Content\" field."
msgstr "以啟用此功能,您將隱藏 [THIS] 投影片上的內容。要禁用所有幻燈片上的內容,請轉到\"選項\"並切換\"有內容\"欄位。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36021
#: assets/scripts/blocks.js:35401
#, fuzzy
msgid "Remove Slide"
msgstr "刪除幻燈片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36026
#: assets/scripts/blocks.js:35405
#, fuzzy
msgid "This is irreversible."
msgstr "這將無法逆轉的。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36032
#: assets/scripts/blocks.js:35423
#, fuzzy
msgid "(Slider Title)"
msgstr "幻燈片標題"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36052
#: assets/scripts/blocks.js:35447
#, fuzzy
msgid "Add a slide below."
msgstr "在下麵添加一張幻燈片。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36057
#: assets/scripts/blocks.js:36151
#: assets/scripts/blocks.js:35450
#: assets/scripts/blocks.js:35570
#, fuzzy
msgid "Add Slide"
msgstr "新增幻燈片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36074
#: assets/scripts/blocks.js:35473
#, fuzzy
msgid "(TimeLine Content)"
msgstr "(橫幅內容)"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36095
#: assets/scripts/blocks.js:35499
#, fuzzy
msgid "(Sub-Heading)"
msgstr "(小標題)"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24602
#: assets/scripts/blocks.js:36114
#: assets/scripts/blocks.js:23085
#: assets/scripts/blocks.js:35521
#, fuzzy
msgid "(Button Text)"
msgstr "( 按鈕文字 )"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36132
#: assets/scripts/blocks.js:36144
#: assets/scripts/blocks.js:35550
#: assets/scripts/blocks.js:35564
#, fuzzy
msgid "(No Title)"
msgstr "(無標題)"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36849
#: assets/scripts/blocks.js:36854
#: assets/scripts/blocks.js:36543
#: assets/scripts/blocks.js:36548
#, fuzzy
msgid "Slider"
msgstr "幻燈片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36856
#: assets/scripts/blocks.js:36550
#, fuzzy
msgid "Carousel"
msgstr "輪播"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36858
#: assets/scripts/blocks.js:36552
#, fuzzy
msgid "Scroller"
msgstr "捲動器"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29164
#: assets/scripts/blocks.js:28052
msgid "Uploading…"
msgstr "上傳..."

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29166
#: assets/scripts/blocks.js:28054
msgid "Uploading failed"
msgstr "上傳失敗"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29168
#: assets/scripts/blocks.js:28056
msgid "Uploading complete"
msgstr "上傳完成"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29223
#: assets/scripts/blocks.js:28138
#, fuzzy
msgid "Select File(s)"
msgstr "選擇子篩檢程式"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29225
#: assets/scripts/blocks.js:28140
#, fuzzy
msgid "Upload media files or pick from your media library."
msgstr "上傳媒體檔或從媒體庫中選取。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29280
#: assets/scripts/blocks.js:28218
#, fuzzy
msgid "Select a file to download"
msgstr "選擇要下載的檔"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29295
#: assets/scripts/blocks.js:28237
#, fuzzy
msgid "Clear File(s)"
msgstr "清除檔案)"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29328
#: assets/scripts/blocks.js:28258
#, fuzzy
msgid "Resource Download"
msgstr "資源下載"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29330
#: assets/scripts/blocks.js:28260
#, fuzzy
msgid "Add a button to download resource(s)"
msgstr "新增用於下載資源的按鈕"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30634
#: assets/scripts/blocks.js:29565
#, fuzzy
msgid "Key Facts"
msgstr "關鍵事實"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30636
#: assets/scripts/blocks.js:29567
#, fuzzy
msgid "Add a key facts block"
msgstr "新增關鍵事實區塊"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30844
#: assets/scripts/blocks.js:30990
#: assets/scripts/blocks.js:29804
#: assets/scripts/blocks.js:29942
#, fuzzy
msgid "Further Reading"
msgstr "進階閱讀"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30855
#: assets/scripts/blocks.js:29817
#, fuzzy
msgid "Type link"
msgstr "類型連結"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30873
#: assets/scripts/blocks.js:29832
#, fuzzy
msgid "Open in new tab"
msgstr "在新標籤中打開"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30882
#: assets/scripts/blocks.js:30887
#: assets/scripts/blocks.js:29840
#: assets/scripts/blocks.js:29843
#, fuzzy
msgid "Add a link"
msgstr "新增一個連結"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30978
#: assets/scripts/blocks.js:29930
#, fuzzy
msgid "Link Block"
msgstr "連結塊"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30980
#: assets/scripts/blocks.js:29932
#, fuzzy
msgid "A collection of links, used for things such as further reading suggestions."
msgstr "連結的集合，用於進一步閱讀建議等。"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30988
#: assets/scripts/blocks.js:29940
#, fuzzy
msgid "Links"
msgstr "連結"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36962
#: assets/scripts/blocks.js:36661
#, fuzzy
msgid "Edit Counter"
msgstr "編輯計數器"

#: assets/scripts/blocks.js:36962
#: assets/scripts/blocks.js:36661
#, fuzzy
msgid "Preview Counter"
msgstr "預覽計數器"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36966
#: assets/scripts/blocks.js:36669
#, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36967
#: assets/scripts/blocks.js:36671
#, fuzzy
msgid "How long it should take the counter to count up"
msgstr "計數器應該花多長時間才能數數"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36982
#: assets/scripts/blocks.js:36688
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:36989
#: assets/scripts/blocks.js:36697
#, fuzzy
msgid "Enter the value to which this field should count"
msgstr "輸入此欄位應計數的值"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29725
#: assets/scripts/blocks.js:37087
#: assets/scripts/blocks.js:37097
#: assets/scripts/blocks.js:28635
#: assets/scripts/blocks.js:36789
#: assets/scripts/blocks.js:36799
#, fuzzy
msgid "Counter"
msgstr "計數器"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37089
#: assets/scripts/blocks.js:36791
#, fuzzy
msgid "Add a numeric field which, when scrolled into view, will count up from zero"
msgstr "添加一個數位欄位，當滾動到視圖中時，該欄位將從零開始計數"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37095
#: assets/scripts/blocks.js:36797
#, fuzzy
msgid "Stat"
msgstr "統計"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23665
#: assets/scripts/blocks.js:22081
#, fuzzy
msgid "Image Settings"
msgstr "圖像設置"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23669
#: assets/scripts/blocks.js:22084
#, fuzzy
msgid "Focal Point"
msgstr "焦點"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23678
#: assets/scripts/blocks.js:22092
#, fuzzy
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23689
#: assets/scripts/blocks.js:22106
#, fuzzy
msgid "Colour"
msgstr "顏色"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23728
#: assets/scripts/blocks.js:22149
#, fuzzy
msgid "Add Image"
msgstr "新增圖片"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23530
#: assets/scripts/blocks.js:21937
#, fuzzy
msgid "Background Media Column"
msgstr "背景媒體列"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23532
#: assets/scripts/blocks.js:21939
#, fuzzy
msgid "Column layout for Background Media block"
msgstr "背景媒體塊的列佈局"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24016
#: assets/scripts/blocks.js:22474
#, fuzzy
msgid "Background Media"
msgstr "背景媒體"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24018
#: assets/scripts/blocks.js:22476
#, fuzzy
msgid "Two-column layout with background images"
msgstr "帶背景圖像的兩列佈局"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24022
#: assets/scripts/blocks.js:22480
msgid "Background"
msgstr "背景"

#. translators: [admin]
#: includes/block-patterns/pattern-category.php:16
#: assets/scripts/blocks.js:24024
#: assets/scripts/blocks.js:22482
#, fuzzy
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24026
#: assets/scripts/blocks.js:22484
#, fuzzy
msgid "Text"
msgstr "文字"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34811
#: assets/scripts/blocks.js:37237
#: assets/scripts/blocks.js:34077
#: assets/scripts/blocks.js:36934
#, fuzzy
msgid "Display Options"
msgstr "顯示選項"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34828
#: assets/scripts/blocks.js:37241
#: assets/scripts/blocks.js:34092
#: assets/scripts/blocks.js:36937
#, fuzzy
msgid "Choose taxonomy to display"
msgstr "選擇要顯示的分類"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37300
#: assets/scripts/blocks.js:37015
#, fuzzy
msgid "Term A-Z"
msgstr "術語 A-Z"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37302
#: assets/scripts/blocks.js:37017
#, fuzzy
msgid "List all visible terms in a taxonomy, grouped by first letter"
msgstr "按第一個字母分組的分類中列出所有可見術語"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37305
#: assets/scripts/blocks.js:37020
#, fuzzy
msgid "Term List"
msgstr "術語清單"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37307
#: assets/scripts/blocks.js:37022
#, fuzzy
msgid "A-Z Terms"
msgstr "A-Z 條款"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34836
#: assets/scripts/blocks.js:34100
msgid "Max depth"
msgstr "最大深度"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34845
#: assets/scripts/blocks.js:34109
#, fuzzy
msgid "Show only Regions/Subregions"
msgstr "僅顯示區域/區域"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34896
#: assets/scripts/blocks.js:34167
msgid "Terms List"
msgstr "條款列表"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34898
#: assets/scripts/blocks.js:34169
msgid "Terms"
msgstr "條款"

#: assets/scripts/blocks.js:31282
#: assets/scripts/blocks.js:30231
msgid "Petition Settings"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31336
#: assets/scripts/blocks.js:31346
#: assets/scripts/blocks.js:30285
#: assets/scripts/blocks.js:30295
msgid "Petitions"
msgstr "所有請願書"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31361
#: assets/scripts/blocks.js:30310
msgid "Feed"
msgstr "回饋"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31369
#: assets/scripts/blocks.js:30319
#, fuzzy
msgid "Petition List"
msgstr "所有請願書"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31371
#: assets/scripts/blocks.js:30321
#, fuzzy
msgid "Petition list"
msgstr "所有請願書"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:31373
#: assets/scripts/blocks.js:30323
#, fuzzy
msgid "Petition"
msgstr "所有請願書"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34610
#: assets/scripts/blocks.js:33869
#, fuzzy
msgid "Write HTML…"
msgstr "撰寫 HTML 程式碼…"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34611
#: assets/scripts/blocks.js:33871
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:34638
#: assets/scripts/blocks.js:33895
msgid "Raw Code"
msgstr "原始代碼"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29031
#: assets/scripts/blocks.js:27932
#, fuzzy
msgid "Time Expired Text"
msgstr "過期時間文本"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29035
#: assets/scripts/blocks.js:27937
#, fuzzy
msgid "enter text here"
msgstr "在此處輸入文本"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29098
#: assets/scripts/blocks.js:27998
#, fuzzy
msgid "Countdown Timer"
msgstr "倒數計時器"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29102
#: assets/scripts/blocks.js:28002
#, fuzzy
msgid "Countdown"
msgstr "倒數計時"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29104
#: assets/scripts/blocks.js:28004
#, fuzzy
msgid "Timer"
msgstr "計時器"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29442
#: assets/scripts/blocks.js:28384
msgid "The Flourish embed source (not the full URL)."
msgstr "浮華嵌入源"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29449
#: assets/scripts/blocks.js:29612
#: assets/scripts/blocks.js:28388
#: assets/scripts/blocks.js:28537
msgid "Preview Embed"
msgstr "預覽嵌入"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29468
#: assets/scripts/blocks.js:28403
msgid "Flourish Embed"
msgstr "繁榮嵌入"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29473
#: assets/scripts/blocks.js:28408
msgid "Flourish"
msgstr "蓬勃發展"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29606
#: assets/scripts/blocks.js:28534
msgid "The Sutori embed code"
msgstr "蘇托裡嵌入代碼"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29631
#: assets/scripts/blocks.js:28552
msgid "Sutori Embed"
msgstr "蘇托裡嵌入"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29636
#: assets/scripts/blocks.js:28557
msgid "Sutori"
msgstr "蘇托裡"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29506
#: assets/scripts/blocks.js:28435
msgid "The embed code"
msgstr "嵌入代碼"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29514
#: assets/scripts/blocks.js:28442
msgid "The embed type"
msgstr "嵌入類型"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29522
#: assets/scripts/blocks.js:28449
msgid "The embed title"
msgstr "嵌入標題"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29525
#: assets/scripts/blocks.js:28453
msgid "Ending the Death Penalty"
msgstr "結束死刑"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29545
#: assets/scripts/blocks.js:28468
msgid "Infogram Embed"
msgstr "信息格拉姆嵌入"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29550
#: assets/scripts/blocks.js:28473
msgid "Infogram"
msgstr "信息圖"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29680
#: assets/scripts/blocks.js:29716
#: assets/scripts/blocks.js:28596
#: assets/scripts/blocks.js:28626
msgid "Tickcounter Embed"
msgstr "滴答聲計數器嵌入"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29683
#: assets/scripts/blocks.js:28599
#, js-format
msgid "This embed cannot be previewed in the editor. Preview the %s itself to see the embed in action"
msgstr "此嵌入無法在編輯器中預覽。預覽%s本身，查看嵌入在操作中"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29695
#: assets/scripts/blocks.js:28610
msgid "The Tickcounter embed code"
msgstr "滴答聲計數器嵌入代碼"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29721
#: assets/scripts/blocks.js:28631
msgid "Tickcounter"
msgstr "滴答聲計數器"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:35069
#: assets/scripts/blocks.js:34397
msgid "Add a grid of posts that are related to the current post"
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:25107
#: assets/scripts/blocks.js:23622
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25110
#: assets/scripts/blocks.js:23626
msgid "Collapsed by default"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25111
#: assets/scripts/blocks.js:23628
msgid "Whether the block contents should be hidden by default"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25119
#: assets/scripts/blocks.js:23637
msgid "Label this block with an HTML anchor (#example)."
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25127
#: assets/scripts/blocks.js:23649
msgid "Find out more"
msgstr "查看更多"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25157
#: assets/scripts/blocks.js:23677
msgid "Collapsable"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25162
#: assets/scripts/blocks.js:23682
msgid "collapsible"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25164
#: assets/scripts/blocks.js:23684
msgid "accordion"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25166
#: assets/scripts/blocks.js:23686
msgid "drawer"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25168
#: assets/scripts/blocks.js:23688
msgid "open"
msgstr "開啟"

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:25170
#: assets/scripts/blocks.js:23690
msgid "closed"
msgstr "關閉"

#. translators: [admin]
#: includes/admin/settings-general.php:17
msgid "Language Display Name"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/admin/settings-general.php:44
msgid "Override the site language display name on the site frontend"
msgstr ""

#: includes/block-patterns/pattern-category.php:15
msgid "Actions"
msgstr ""

#: includes/block-patterns/pattern-category.php:17
msgid "Templates"
msgstr ""

#: includes/block-patterns/pattern-category.php:20
msgid "Two Column"
msgstr ""

#: includes/block-patterns/pattern-category.php:21
msgid "Three Column"
msgstr ""

#: includes/block-patterns/pattern-category.php:22
msgid "Four Column"
msgstr ""

#: includes/block-patterns/pattern-category.php:23
msgid "1/2, 1/2"
msgstr ""

#: includes/block-patterns/pattern-category.php:24
msgid "1/3, 1/3, 1/3"
msgstr ""

#: includes/block-patterns/pattern-category.php:25
msgid "1/4, 1/4, 1/4, 1/4"
msgstr ""

#: includes/block-patterns/pattern-category.php:26
msgid "2/3, 1/3"
msgstr ""

#: includes/block-patterns/pattern-category.php:27
msgid "1/3, 2/3"
msgstr ""

#: patterns/25-25-25-25-links-with-icons-square.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "25/25/25/25 Links with Icons (square border)"
msgstr ""

#: patterns/25-25-25-25-links-with-icons-square.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "A 25/25/25/25 layout with links and icons with a square border."
msgstr ""

#: patterns/25-25-25-25-links-with-icons.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "25/25/25/25 Links with Icons"
msgstr ""

#: patterns/25-25-25-25-links-with-icons.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "A 25/25/25/25 layout with links and icons."
msgstr ""

#: patterns/33-33-33-links-with-icons-square.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "33/33/33 Links with Icons (square border)"
msgstr ""

#: patterns/33-33-33-links-with-icons-square.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "A 33/33/33 layout with links and icons with a square border."
msgstr ""

#: patterns/33-33-33-links-with-icons.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "33-33-33 Links with Icons"
msgstr ""

#: patterns/33-33-33-links-with-icons.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Three columns with a heading, image, body text, and a button."
msgstr ""

#: patterns/50-50-text-with-image-grey-left.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "50/50 Text with Image (grey background, text on left, image on right)"
msgstr ""

#: patterns/50-50-text-with-image-grey-left.php
#: patterns/50-50-text-with-image-grey-right.php
#: patterns/50-50-text-with-image-white-left.php
#: patterns/50-50-text-with-image-white-right.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "A 50/50 layout with text on one side and an image on the other."
msgstr ""

#: patterns/50-50-text-with-image-grey-right.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "50/50 Text with Image (grey background, text on right, image on left)"
msgstr ""

#: patterns/50-50-text-with-image-white-left.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "50/50 Text with Image (white background, text on left, image on right)"
msgstr ""

#: patterns/50-50-text-with-image-white-right.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "50/50 Text with Image (white background, text on right, image on left)"
msgstr ""

#: patterns/50-50-text-with-video-left-grey.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "50/50 Text with Video (text on left, video on right and grey background)"
msgstr ""

#: patterns/50-50-text-with-video-left-grey.php
#: patterns/50-50-text-with-video-left.php
#: patterns/50-50-text-with-video-right-grey.php
#: patterns/50-50-text-with-video-right.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "A 50/50 layout with text on one side and a video on the other."
msgstr ""

#: patterns/50-50-text-with-video-left.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "50/50 Text with Video (text on left, video on right)"
msgstr ""

#: patterns/50-50-text-with-video-right-grey.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "50/50 Text with Video (text on right, video on left and grey background)"
msgstr ""

#: patterns/50-50-text-with-video-right.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "50/50 Text with Video (text on right, video on left)"
msgstr ""

#: patterns/66-33-chapter.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "66-33 Chapter"
msgstr ""

#: patterns/66-33-chapter.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "A two column layout with a heading and body text in the left column and an image in the right column."
msgstr ""

#: patterns/66-33-text-key-facts.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "66/33 Text Key Facts"
msgstr ""

#: patterns/66-33-text-key-facts.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Two columns with a heading, body text, and key facts."
msgstr ""

#: patterns/66-33-text-with-image.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "66-33 Text with Image"
msgstr ""

#: patterns/66-33-text-with-image.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Two columns with a heading, body text including quote, and an image."
msgstr ""

#: patterns/66-33-text-with-video.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "66/33 Text with Video"
msgstr ""

#: patterns/66-33-text-with-video.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Two columns with text on the left and a video on the right"
msgstr ""

#: patterns/chunky-heading-with-links.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Chunky Heading with Links"
msgstr ""

#: patterns/chunky-heading-with-links.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "A chunky heading with links to page points"
msgstr ""

#: patterns/evergreen-text-highlight.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Evergreen Text Highlight"
msgstr ""

#: patterns/evergreen-text-highlight.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "A section with a grey background to highlight text."
msgstr ""

#: patterns/full-image-with-buttons.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Full Image with Buttons"
msgstr ""

#: patterns/full-image-with-buttons.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "A full-width image with buttons below."
msgstr ""

#: patterns/links-with-icons-single-square.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Links with Icons Single (square border)"
msgstr ""

#: patterns/links-with-icons-single-square.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Single column with a heading, image, body text, and a button. with a square border"
msgstr ""

#: patterns/links-with-icons-single.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Links with Icons Single"
msgstr ""

#: patterns/links-with-icons-single.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Single column with a heading, image, body text, and a button."
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23365
#: assets/scripts/blocks.js:21804
#, fuzzy
msgctxt "block style"
msgid "Square Border"
msgstr ""

#. translators: [admin] %s: the post type
#: assets/scripts/blocks.js:30147
#: assets/scripts/blocks.js:29070
#, js-format
msgid "Blocks in this %s have been upgraded. Please preview the post before saving."
msgstr ""

#: patterns/audio-quote.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Quote with Audio above it"
msgstr ""

#: patterns/audio-quote.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "A quote block with an audio block above it."
msgstr ""

#: patterns/audio-transcript.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Audio with Transcript"
msgstr ""

#: patterns/audio-transcript.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "An Audio block with a Details block for a transcript below it."
msgstr ""

#: patterns/call-to-action-borders.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Call to Action Borders"
msgstr ""

#: patterns/call-to-action-borders.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Call to action with a top and bottom border containing a headings, paragraph, and button."
msgstr ""

#: patterns/call-to-action-grey.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Call to Action Grey"
msgstr ""

#: patterns/call-to-action-grey.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Call to action with a grey background containing headings, paragraph, and button."
msgstr ""

#: patterns/custom-card-dark.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Custom Card Dark"
msgstr ""

#: patterns/custom-card-dark.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Custom card with a dark grey background containing a heading, image, paragraph, and button."
msgstr ""

#: patterns/custom-card-light.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Custom Card Light"
msgstr ""

#: patterns/custom-card-light.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Custom card with a light grey background containing a heading, image, paragraph, and button."
msgstr ""

#: patterns/quote-audio.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Quote with Audio below it"
msgstr ""

#: patterns/quote-audio.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "A quote block with an audio block below it."
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23370
#: assets/scripts/blocks.js:21810
msgctxt "block style"
msgid "Light Background"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23375
#: assets/scripts/blocks.js:21816
msgctxt "block style"
msgid "Dark Background"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23380
#: assets/scripts/blocks.js:21822
msgctxt "block style"
msgid "Top and Bottom Border"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24398
#: assets/scripts/blocks.js:22889
msgid "Banner Title"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24408
#: assets/scripts/blocks.js:22898
msgid "Banner Content"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24417
#: assets/scripts/blocks.js:29912
#: assets/scripts/blocks.js:22909
#: assets/scripts/blocks.js:28820
msgid "Call to action"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29887
#: assets/scripts/blocks.js:28802
msgid "Hero Title"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29900
#: assets/scripts/blocks.js:28811
msgid "Hero Content"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:29987
#: assets/scripts/blocks.js:29996
#: assets/scripts/blocks.js:28889
#: assets/scripts/blocks.js:28898
msgid "Hero"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30311
#: assets/scripts/blocks.js:29229
msgid "Primary"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33729
#: assets/scripts/blocks.js:32986
msgid "Tag Name"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33746
#: assets/scripts/blocks.js:33002
msgid "Insert Title"
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:33764
#: assets/scripts/blocks.js:33029
msgid "Date may render differently on the site frontend"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:33781
#: assets/scripts/blocks.js:33055
msgid "Author Name"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37700
#: assets/scripts/blocks.js:37551
msgid "Hide Video Caption"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37701
#: assets/scripts/blocks.js:37553
msgid "Hide Video Credit"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/pop-in/block.json
msgctxt "block description"
msgid "For presenting dismissible content at the top of the site"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Primary State"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Secondary"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Accent"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Grey Brand"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Orange"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "Lato"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "PlayfairDisplay"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:219
msgid "Term settings"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:232
msgid "Basic Settings"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:241
msgid "Choose or upload an image"
msgstr ""

#. translators: [front]
#: includes/theme-setup/scripts-and-styles.php:234
#: patterns/post-translations.php:17
msgctxt "list item separator"
msgid ","
msgstr ""

#: patterns/404.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "404 Page Content"
msgstr ""

#: patterns/404.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Translatable content for the 404 page."
msgstr ""

#: patterns/archive-heading.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Archive filters"
msgstr ""

#: patterns/archive-heading.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Outputs filters for post type archive pages"
msgstr ""

#: patterns/archive-hero.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Archive hero"
msgstr ""

#: patterns/archive-hero.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Outputs hero block for post type archive pages"
msgstr ""

#: patterns/archive-loop-results.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Archive loop results"
msgstr ""

#: patterns/archive-loop-results.php
#: patterns/archive-loop.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Template for the loop on archive pages"
msgstr ""

#: patterns/archive-loop.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Archive loop"
msgstr ""

#: patterns/archive-slider.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Archive slider"
msgstr ""

#: patterns/archive-slider.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Generates a slider for all posts that are marked as featured for the current category"
msgstr ""

#: patterns/attachment-back-link.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Attachment Back Link"
msgstr ""

#: patterns/attachment-back-link.php
#: patterns/post-back-link.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output back link to return to item's category archive"
msgstr ""

#: patterns/attachment-content.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Attachment Content"
msgstr ""

#: patterns/attachment-content.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the content of an attachment"
msgstr ""

#: patterns/attachment-metadata.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Attachment Metadata"
msgstr ""

#: patterns/attachment-metadata.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output contextual data for an attachment"
msgstr ""

#: patterns/attachment-published-date.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Attachment Published Date"
msgstr ""

#: patterns/attachment-published-date.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the published date metadata for an attachment"
msgstr ""

#: patterns/attachment-share.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Attachment Share"
msgstr ""

#: patterns/attachment-share.php
#: patterns/post-share.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output article sharing links"
msgstr ""

#: patterns/attachment-term-list.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Attachment Term List"
msgstr ""

#: patterns/attachment-term-list.php
#: patterns/attachment-terms.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the taxonomy terms for an attachment"
msgstr ""

#: patterns/attachment-terms.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Attachment Terms"
msgstr ""

#: patterns/attachment-updated-date.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Attachment Updated Date"
msgstr ""

#: patterns/attachment-updated-date.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the \"updated date\" for an attachment"
msgstr ""

#: patterns/author-bio.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Author Biography"
msgstr ""

#: patterns/author-bio.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Outputs the Author biography, if any"
msgstr ""

#: patterns/author-hero.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Author Hero"
msgstr ""

#: patterns/author-hero.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Outputs the Author page' hero, if any"
msgstr ""

#: patterns/author-loop.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Author loop"
msgstr ""

#: patterns/author-loop.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Template for the loop on author pages"
msgstr ""

#: patterns/author-sidebar.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Author sidebar"
msgstr ""

#: patterns/author-sidebar.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Template for the sidebar on author pages"
msgstr ""

#. translators: %s: the author's Twitter handle
#: patterns/author-sidebar.php:12
#, php-format
msgid "Tweets by %s"
msgstr ""

#: patterns/blog-home-content.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Blog home content"
msgstr ""

#: patterns/blog-home-content.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Outputs post content on the blog home if it is set to a static page"
msgstr ""

#: patterns/featured-image.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Featured image output with caption, copyright, etc."
msgstr ""

#: patterns/footer-content.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Footer Content"
msgstr ""

#: patterns/footer-content.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Outputs content for the footer template part"
msgstr ""

#: patterns/home-intro.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Home intro"
msgstr ""

#: patterns/home-intro.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Outputs the content for the home template when set to static page"
msgstr ""

#: patterns/page-content.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Page Content Pattern"
msgstr ""

#: patterns/page-content.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Page content pattern for the theme"
msgstr ""

#: patterns/petition-content.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Petition Content"
msgstr ""

#: patterns/petition-content.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the content of a single petition"
msgstr ""

#: patterns/post-back-link.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Back Link"
msgstr ""

#: patterns/post-byline-author.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Byline (Author)"
msgstr ""

#: patterns/post-byline-author.php
#: patterns/post-byline-custom.php
#: patterns/post-byline.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the public byline for a post"
msgstr ""

#: patterns/post-byline-custom.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Byline (Custom)"
msgstr ""

#: patterns/post-byline.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Byline"
msgstr ""

#: patterns/post-content.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Content"
msgstr ""

#: patterns/post-content.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the content of a single post"
msgstr ""

#: patterns/post-header.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Header"
msgstr ""

#: patterns/post-header.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Outputs the post's header (deprecated - replaced by the hero), if any"
msgstr ""

#: patterns/post-hero.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Hero"
msgstr ""

#: patterns/post-hero.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Outputs the post's hero, if any"
msgstr ""

#: patterns/post-metadata.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Metadata"
msgstr ""

#: patterns/post-metadata.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output contextual data for a post"
msgstr ""

#: patterns/post-published-date.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Published Date"
msgstr ""

#: patterns/post-published-date.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the published date metadata for a post"
msgstr ""

#: patterns/post-share.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Share"
msgstr ""

#: patterns/post-term-list.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Term List"
msgstr ""

#: patterns/post-term-list.php
#: patterns/post-terms.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the taxonomy terms for a post"
msgstr ""

#: patterns/post-terms.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Terms"
msgstr ""

#: patterns/post-updated-date.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Updated Date"
msgstr ""

#: patterns/post-updated-date.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the \"updated date\" for a post"
msgstr ""

#: patterns/related-content.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output Related Content for a post"
msgstr ""

#: patterns/search.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Search pattern"
msgstr ""

#: patterns/search.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Search pattern for the theme"
msgstr ""

#: patterns/shop-categories.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Shop Categories"
msgstr ""

#: patterns/shop-categories.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Render category list on shop pages"
msgstr ""

#: patterns/taxonomy-hero.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Taxonomy hero"
msgstr ""

#: patterns/taxonomy-hero.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Outputs hero block for taxonomy archive pages"
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:34441
#: assets/scripts/blocks.js:33716
msgid "Select a meta key"
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:34461
#: assets/scripts/blocks.js:33743
msgid "Choose a meta key"
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:34469
#: assets/scripts/blocks.js:33749
msgid "Does this meta key have a single value?"
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:38169
#: assets/scripts/blocks.js:37998
msgid "Archive Filters"
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:38264
#: assets/scripts/blocks.js:38053
msgid "Query Count"
msgstr ""

#: assets/scripts/blocks.js:38265
#: assets/scripts/blocks.js:38054
msgid "Display the query results count"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/archive-filters/block.json
msgctxt "block description"
msgid "For presenting filters on archive pages"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/archive-filters/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "Archives"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/archive-header/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Archive Header"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/archive-header/block.json
msgctxt "block description"
msgid "For presenting the archive header"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/search-form/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Search Form"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/search-form/block.json
msgctxt "block description"
msgid "For presenting the search form"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/search-header/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Search Header"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/search-header/block.json
msgctxt "block description"
msgid "For presenting the search page header"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/sidebar/block.json
msgctxt "block description"
msgid "For presenting a sidebar on a post type"
msgstr ""

#: styles/01-amnesty-trade-gothic.json
msgctxt "Style variation name"
msgid "Amnesty Trade Gothic"
msgstr ""

#: styles/01-amnesty-trade-gothic.json
msgctxt "Font family name"
msgid "Amnesty Trade Gothic Condensed"
msgstr ""

#: styles/02-roboto.json
msgctxt "Style variation name"
msgid "Roboto"
msgstr ""

#: styles/02-roboto.json
msgctxt "Font family name"
msgid "Roboto Condensed"
msgstr ""

#: styles/03-rubik.json
msgctxt "Style variation name"
msgid "Rubik"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Lightest Grey"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Lighter Grey"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "light Grey"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Default Grey"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Dark Grey"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Darker Grey"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Darkest Grey"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Twitter Blue"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "Quarter"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "Half"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "Single"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "Double"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Space size name"
msgid "Quad"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "X Small"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Regular"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Larger"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Extra Large"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Huge"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Heading 1"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Heading 2"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Heading 3"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Heading 4"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Heading 5"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Heading 6"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Article Title"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:22
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Pop-in"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/pop-in.php:24
msgid "Pop-in variants"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:18
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Sidebar"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/post-types/sidebar.php:20
msgid "Sidebars"
msgstr ""

#. translators: [admin] Tab heading when selecting from the most used terms.
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-content-types.php:134
msgctxt "Content Types"
msgid "Most Used"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-locations.php:86
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Country"
msgstr ""

#. translators: [admin] Tab heading when selecting from the most used terms.
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-resource-types.php:191
msgctxt "Resource Types"
msgid "Most Used"
msgstr ""

#. translators: [admin] Tab heading when selecting from the most used terms.
#: includes/taxonomies/class-taxonomy-topics.php:190
msgctxt "topics"
msgid "Most Used"
msgstr ""

#: partials/post/post-content.php:16
#: partials/post/post-search.php:27
msgctxt "updated date label"
msgid "Updated"
msgstr ""

#: patterns/featured-image.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Featured Image"
msgstr ""

#: patterns/related-content.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Related Content"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23337
#: assets/scripts/blocks.js:21786
msgctxt "block style"
msgid "Search"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23700
#: assets/scripts/blocks.js:24745
#: assets/scripts/blocks.js:26941
#: assets/scripts/blocks.js:28274
#: assets/scripts/blocks.js:30679
#: assets/scripts/blocks.js:31202
#: assets/scripts/blocks.js:34820
#: assets/scripts/blocks.js:35432
#: assets/scripts/blocks.js:22117
#: assets/scripts/blocks.js:23230
#: assets/scripts/blocks.js:25685
#: assets/scripts/blocks.js:27259
#: assets/scripts/blocks.js:29614
#: assets/scripts/blocks.js:29981
#: assets/scripts/blocks.js:34085
#: assets/scripts/blocks.js:34738
msgid "Grey"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28983
#: assets/scripts/blocks.js:27871
#, js-format
msgctxt "format for timer, i.e. \"x days, H:m:s\""
msgid "%1$s, %2$s:%3$s:%4$s"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:28992
#: assets/scripts/blocks.js:27885
#, js-format
msgctxt "time format, i.e. \"H:m:s\""
msgid "%1$s:%2$s:%3$s"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24586
#: assets/scripts/blocks.js:27190
#: assets/scripts/blocks.js:29243
#: assets/scripts/blocks.js:30317
#: assets/scripts/blocks.js:36180
#: assets/scripts/blocks.js:23066
#: assets/scripts/blocks.js:25958
#: assets/scripts/blocks.js:28164
#: assets/scripts/blocks.js:29235
#: assets/scripts/blocks.js:35103
msgid "Dark"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:24591
#: assets/scripts/blocks.js:24740
#: assets/scripts/blocks.js:27192
#: assets/scripts/blocks.js:29248
#: assets/scripts/blocks.js:36182
#: assets/scripts/blocks.js:23071
#: assets/scripts/blocks.js:23225
#: assets/scripts/blocks.js:25960
#: assets/scripts/blocks.js:28169
#: assets/scripts/blocks.js:35105
msgid "Light"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:30522
#: assets/scripts/blocks.js:29455
msgid "Responsive"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:37309
#: assets/scripts/blocks.js:37024
msgid "Countries"
msgstr "國家"

#: includes/full-site-editing/blocks/archive-filters/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Archive Filters"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/archive-filters/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "Filters"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/archive-header/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "Archive Header"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/pop-in/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Pop-in"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/pop-in/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "Pop-in"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/query-count/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Query Count"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/query-count/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display the query results count"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/search-form/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "Search Form"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/search-header/block.json
msgctxt "block keyword"
msgid "Search Header"
msgstr ""

#: includes/full-site-editing/blocks/sidebar/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Sidebar"
msgstr ""

#: styles/01-amnesty-trade-gothic.json
msgctxt "Font family name"
msgid "Amnesty Trade Gothic"
msgstr ""

#: styles/02-roboto.json
msgctxt "Font family name"
msgid "Roboto"
msgstr ""

#: styles/03-rubik.json
msgctxt "Font family name"
msgid "Rubik"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Black"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "White"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Small"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Medium"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Large"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Primary"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Template part name"
msgid "Header"
msgstr ""

#: theme.json
msgctxt "Template part name"
msgid "Footer"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:126
msgid "Always display numeric grouping separators"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: includes/admin/theme-options/localisation.php:131
msgid "Whether to use numeric grouping separators, such as thousands separators, even if the locale prefers otherwise."
msgstr ""

#: patterns/background-media-left-grey.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Background Media Left Grey"
msgstr ""

#: patterns/background-media-left-grey.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Group block with a grey background containing 2 columns with a cover block on the left and paragraph on the right."
msgstr ""

#: patterns/background-media-left-white.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Background Media Left White"
msgstr ""

#: patterns/background-media-left-white.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Group block with a white background containing 2 columns with a cover block on the left and paragraph on the right."
msgstr ""

#: patterns/background-media-right-grey.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Background Media Right Grey"
msgstr ""

#: patterns/background-media-right-grey.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Group block with a grey background containing 2 columns with a cover block on the right and paragraph on the left."
msgstr ""

#: patterns/background-media-right-white.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Background Media Right White"
msgstr ""

#: patterns/background-media-right-white.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Group block with a white background containing 2 columns with a cover block on the right and paragraph on the left."
msgstr ""

#: patterns/search-header.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Search header pattern"
msgstr ""

#: patterns/search-header.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Search title, filters, etc."
msgstr ""

#: patterns/search-pagination.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Search pagination"
msgstr ""

#: patterns/search-pagination.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Pagination for search results"
msgstr ""

#: patterns/attachment-sidebar.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Attachment Sidebar"
msgstr ""

#: patterns/attachment-sidebar.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output sidebar on attachment template(s)"
msgstr ""

#: patterns/post-index-number.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Index Number"
msgstr ""

#: patterns/post-index-number.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the AIDAN index number for an entity"
msgstr ""

#: patterns/post-translations.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Post Translations"
msgstr ""

#: patterns/post-translations.php
msgctxt "Pattern description"
msgid "Output the list of translations for the entity"
msgstr ""

#: patterns/post-translations.php:63
#: patterns/post-translations.php:80
msgctxt "prefix for list of post translations"
msgid "Available in"
msgstr ""

#. translators: [admin]
#: assets/scripts/blocks.js:23351
#: assets/scripts/blocks.js:21795
msgctxt "block style"
msgid "Small"
msgstr ""
